Lo trinh tuyen xe buyt 01 BX Gia Lam Yen Nghia
Thoi gian hoat dong 5h00 21h00 Ben xe Gia Lam ; 5h05 21h00 Ben xe Yen Nghia Gia ve 7 000d luot 
Lo trinh chieu di Ben xe Gia Lam Ngo Gia Kham Ngoc Lam Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Hang Dau Hang Cot Hang Ga Hang Dieu Duong Thanh Phu Doan Trieu Quoc Dat Hai Ba Trung Le Duan Kham Thien Duong moi Vanh dai 1 Quay dau tai diem mo dai phan cach Duong moi Vanh dai 1 Nguyen Luong Bang Tay Son Nga Tu So Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Lo trinh chieu ve Ben xe Yen Nghia Quoc lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Nga tu So Tay Son Nguyen Luong Bang Xa Dan Quay dau tai doi dien ngo Xa Dan 2 Xa Dan Kham Thien Nguyen Thuong Hien Yet Kieu Tran Hung Dao Quan Su Hang Da Duong Thanh Phung Hung Le Van Linh Phung Hung duong trong Phan Dinh Phung Hang Dau Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Son Ngoc Lam Ngo Gia Kham Ben xe Gia Lam 
Lo trinh tuyen xe buyt 02 Bac Co Ben xe Yen Nghia
Thoi gian hoat dong 5h00 22h30 thoi gian ke hoach 1 luot 40 50 phut Gia ve 7 000d luot
Lo trinh chieu di Bac Co Bai do xe Tran Khanh Du Tran Khanh Du duong duoi Tran Hung Dao Le Thanh Tong Trang Tien Hang Khay Trang Thi Dien Bien Phu Tran Phu Chu Van An Ton Duc Thang Duong moi Vanh dai 1 Quay dau tai diem mo dai phan cach Duong moi Vanh dai 1 Nguyen Luong Bang Tay Son Nga tu So Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc Lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Lo trinh chieu ve Ben xe Yen Nghia Quoc Lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Nga tu So Tay Son Nguyen Luong Bang Xa Dan Quay dau tai doi dien ngo Xa Dan 2 Xa Dan Ton Duc Thang Nguyen Thai Hoc Phan Boi Chau Hai Ba Trung Phan Chu Trinh Trang Tien Bac Co Bai do xe Tran Khanh Du 
Lo trinh tuyen xe buyt 03 Ben xe Giap Bat Ben xe Gia Lam
Thoi gian hoat dong 5h03 21h03 Thoi gian ke hoach 1 luot 45 50 phut Gia ve 7 000d luot
Lo trinh chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Le Duan Nguyen Thuong Hien Yet Kieu Tran Hung Dao Tran Khanh Du Tran Quang Khai Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Son Ngoc Lam Ngo Gia Kham Ben xe Gia Lam 
Lo trinh chieu ve Ben xe Gia Lam Ngo Gia Kham Ngoc Lam Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Tran Hung Dao Le Duan Giai Phong Nga 3 Duoi Ca Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 03B Ben xe Giap Bat Vincom Phuc Loi
Thoi gian hoat dong 620 8h15; 11h15 1315 ; 1650 1945 Giap Bat 600 8h20; 11h25 1250; 1630 20h00 Phuc Loi Gia ve 7 000d luot
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Le Duan Nguyen Thuong Hien Yet Kieu Tran Hung Dao Tran Khanh Du Tran Quang Khai Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Nguyen Cao Luyen KDT Viet Hung Re trai truoc toa nha Green House Khu nha Happy House duong 81M Doan Khue TTTM Vincom Duong noi bo KDT Vincom Vu Xuan Thieu Duong Phuc Loi duong noi bo to 8 Phuc Loi Phuc Loi doi dien truong THPT Phuc Loi 
Chieu ve Phuc Loi doi dien truong THPT Phuc Loi Duong Phuc Loi Vu Xuan Thieu Duong noi bo KDT Vincom TTTM Vincom Center Doan Khue duong 81M Khu nha Happy House Khu nha Green House Nguyen Cao Luyen KDT Viet Hung Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Tran Hung Dao Le Duan Giai Phong Nga 3 Duoi Ca Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 04 Long Bien Ben xe Nuoc Ngam
Thòi gian hoạt dọng 5h03 21h00 Long Bien 5h00 21h00 Nuoc Ngam CN 5h05 21h00 Nuoc Ngam 5h00 21h00 Long Bien Thoi gian ke hoach 1 luot 55 60 phut
Chieu di Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai quay dau tai doi dien pho Hang Than Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Hai Ba Trung Le Thanh Tong Tran Thanh Tong Tang Bat Ho Yecxanh Lo Duc Tran Khat Chan Quay dau tai doi dien so nha 274 Tran Khat Chan Tran Khat Chan Kim Nguu Tam Trinh Cau Voi Nguyen Tam Trinh Duong Linh Nam Duong dan cau Thanh Tri Phap Van Re trai tai nut giao duong vanh dai 3 va duong Ngoc Hoi gan BX Nuoc Ngam Ngoc Hoi Quay dau tai Cong ty ABB Ngoc Hoi Ben xe Nuoc Ngam 
Chieu ve Ben xe Nuoc Ngam Giai Phong Phap Van Duong dan cau Thanh Tri Duong Linh Nam Nguyen Tam Trinh Kim Nguu Lo Duc Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai 
Tuyén xe buyt so 05 Linh Dam Phu Dien
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 Linh Dam ; 5h05 21h05 Phu Dien ; CN 5h02 21h00 Linh Dam 5h11 21h01 Phu Dien Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut 
Chieu di Linh Dam Khu do thi Linh Dam Nguyen Duy Trinh Nguyen Huu Tho Cau Dau Kim Giang Khuong Dinh Nguyen Trai Quay dau tai 177 Nguyen Trai Nguyen Trai Nguyen Tuan Hoang Minh Giam Nguyen Chanh Vu Pham Ham Trung Kinh Tran Thai Tong Ton That Thuyet Nguyen Hoang Ham Nghi Nguyen Co Thach Ho Tung Mau Cau Dien Duong K1 Cau Dien Ga Phu Dien Phu Dien Trai Ga 
Chieu ve Phu Dien Trai Ga Duong K1 Cau Dien Ga Phu Dien Cau Dien Quay dau Doanh trai quan doi nhan dan nha may Z157 Ho Tung Mau Nguyen Co Thach Ham Nghi Nguyen Hoang Ton That Thuyet Tran Thai Tong Trung Kinh Vu Pham Ham Nguyen Chanh Mac Thai Tong Hoang Minh Giam Nguyen Tuan Nguyen Trai quay dau tai nga 4 Khuat Duy Tien Nguyen Trai Nguyen Trai Khuong Dinh Kim Giang Cau Dau Nguyen Huu Tho Nguyen Duy Trinh Khu do thi Linh Dam 
Xem them video
Tuyén xe buyt so 06A Ben xe Giap Bat Cau Gie
Thòi gian hoạt dọng 05h00 20h05 BX Giap Bat ; 5h00 21h00 Cau Gie CN 5h15 20h05 Giap Bat 5h00 21h00 Cau Gie Thoi gian ke hoach 1 luot 70 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Quoc Lo 1 Lien Ninh Quan Ganh Thi tran Thuong Tin Tia Do Xa Nghe Thi tran Phu Xuyen Guot Cau Gie Nga 3 duong ra cao toc Phap Van Cau Gie 
Chieu ve Cau Gie Nga 3 duong ra cao toc Phap Van Cau Gie Quoc Lo 1 Guot Thi tran Phu Xuyen Nghe Do Xa Tia Thi tran Thuong Tin Quan Ganh Lien Ninh Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 06B Ben xe Giap Bat Hong Van Thuong Tin 
Thòi gian hoạt dọng 05h20 19h55 Ben xe Giap Bat 05h00 21h00 Hong Van Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong quay dau tai diem mo Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Thuong Tin duong 427 Hong Van Van La Thuong Tin Bai do xe Thu Hoai 
Chieu ve Hong Van Van La Thuong Tin Bai do xe Thu Hoai duong 427 Thuong Tin Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 06C Ben xe Giap Bat Phu Minh Phu Xuyen 
Thòi gian hoạt dọng 05h10 19h50 Ben xe Giap Bat 05h00 21h00 Phu Minh Thoi gian ke hoach 1 luot 60 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong quay dau tai diem mo Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Thuong Tin Tia Nga ba Do Xa duong 429 phia Dong Phu Minh Phu Xuyen Cong ty Viet Tuyen 
Chieu ve Phu Minh Phu Xuyen Cong ty Viet Tuyen duong 429 phia Dong Nga ba Do Xa Tia Thuong Tin Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 06D Ben xe Giap Bat Tan Dan Phu Xuyen 
Thòi gian hoạt dọng 05h25 20h00 Ben xe Giap Bat ; 5h35 20h00 Tan Dan Thoi gian ke hoach 1 luot 90 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong quay dau tai diem mo Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Thuong Tin Tia Quoc lo 1 Re phai vao duong truc huyen Thao Chinh Tan Dan Tan Dan doi dien cong thong Dai Nghiep xa Tan Dan huyen Phu Xuyen 
Chieu ve Tan Dan doi dien cong thong Dai Nghiep xa Tan Dan huyen Phu Xuyen Duong truc huyen Thao Chinh Tan Dan Quoc lo 1 Tia Thuong Tin Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 06E Ben xe Giap Bat Phu Tuc Phu Xuyen 
Thòi gian hoạt dọng 05h45 18h15 BX Giap Bat ; 5h55 19h45 Phu Tuc Thoi gian ke hoach 1 luot 75 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong quay dau tai diem mo Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Thuong Tin duong 429 phia Tay Re trai duong truc huyen Phu Tuc Hoang Long Phu Tuc canh nha van hoa thon Luu Dong 
Chieu ve Phu Tuc canh nha van hoa thon Luu Dong Duong truc huyen Phu Tuc Hoang Long Duong 429 phia Tay Tia Thuong Tin Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 07 Cau Giay Noi Bai
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h35 Cau Giay 22h35 Noi Bai CN5h00 21h30 Cau Giay ; 5h08 22h30 Noi Bai Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut 
Chieu di Bai do xe Cau Giay Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Nguyen Van Huyen Hoang Quoc Viet Pham Van Dong Cau Thang Long Vo Van Kiet Duong duoi cau vuot Kim Chung Vo Van Kiet Quay dau tai diem mo doi dien cong ty dich vu hang hoa hang khong ACS Vo Van Kiet San bay Noi Bai San do P2 nha ga T1 
Chieu ve San bay Noi Bai San do P2 nha ga T1 Vo Van Kiet Duong vao san do nha ga T2 san bay Noi Bai Diem dung xe buyt don tra khach san do xe nha ga T2 Vo Van Kiet Cau Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet Nguyen Van Huyen Nguyen Khanh Toan Tran Dang Ninh Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay Cau Giay duong duoi Bai do xe Cau Giay 
Tuyén xe buyt so 08 Long Bien Dong My
Thòi gian hoạt dọng 5h00 22h31 Long Bien 5h00 22h30 Dong My CN 5h03 22h30 Long Bien ; 5h03 22h33 Dong My Thoi gian ke hoach 1 luot 52 phut 
Chieu di Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai quay dau tai doi dien pho Hang Than Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Ly Thuong Kiet Ba Trieu Le Dai Hanh Bach Mai Le Thanh Nghi Tran Dai Nghia Dai La Truong Chinh Nga tu Vong Giai Phong Duong Ngoc Hoi Ngu Hiep San van dong Dong My 
Chieu ve San van dong Dong My Ngu Hiep Duong Ngoc Hoi Giai Phong Quang truong Ben xe Giap Bat Giai Phong Truong Chinh Nga tu Vong Dai La Tran Dai Nghia Le Thanh Nghi Bach Mai Pho Hue Hang Bai Dinh Tien Hoang Tran Nguyen Han Ngo Quyen Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai 
Tuyén xe buyt so 09 Bo Ho Bo Ho
Thòi gian hoạt dọng Thu 2 thu 5 5h00 21h BH1 ; 5h05 21h BH2 ; thu 6 5h00 23h Bo Ho 1 va 5h00 23h06 Bo Ho 2 thu 7 5h00 23h TKD1 va 5h00 23h06 TKD2 CN 5h00 23h04 ca hai dau ben 
Chieu di Bai do xe Bo Ho Dinh Tien Hoang Le Thai To Ba Trieu Ho Xuan Huong Nguyen Binh Khiem Tran Nhan Tong Le Duan Kham Thien Duong moi Vanh dai 1 Quay dau tai diem mo dai phan cach Duong moi Vanh dai 1 Nguyen Luong Bang Tay Son – Nga Tu So Lang Lang Ha Huynh Thuc Khang Nguyen Chi Thanh Quay dau tai doi dien so nha 56 Nguyen Chi Thanh Nguyen Chi Thanh Chua Lang Duong Lang Diem trung chuyen Cau Giay Kim Ma Lieu Giai Van Cao Hoang Hoa Tham Ngoc Ha Le Hong Phong Dien Bien Phu Phan Boi Chau Hai Ba Trung Hang Bai Dinh Tien Hoang Bai do xe Bo Ho 
Chieu ve Bai do xe Bo Ho Le Thai To Trang Thi Dien Bien Phu Le Hong Phong Doi Can Lieu Giai Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Duong Lang Chua Lang Nguyen Chi Thanh Quay dau tai gam cau vuot Nguyen Chi Thanh Nguyen Chi Thanh Huynh Thuc Khang Lang Ha Lang Nga Tu So Tay Son Nguyen Luong Bang Xa Dan Quay dau tai doi dien ngo Xa Dan 2 Xa Dan Kham Thien Le Duan Tran Nhan Tong Quang Trung Nguyen Du Pho Hue Hang Bai Dinh Tien Hoang Bai do xe Bo Ho 
Tuyén xe buyt so 10A Long Bien Tu Son
Thòi gian hoạt dọng 5h05 21h00 Long Bien 22h00 Tu Son CN 5h00 21h00 Long Bien ; 5h05 22h00 Tu Son Thoi gian ke hoach 1 luot 45 50 phut
Chieu di Long Bien doi dien Doi CSGT so 1 Ha Noi so 3 Tran Nhat Duat Tran Nhat Duat Yen Phu Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Ha Huy Tap Quoc lo 1A Doc La Dinh Bang Tran Phu Tu Son Minh Khai Tu Son Tu Son Cong benh vien da khoa Tu Son 
Chieu ve Tu Son Cong benh vien da khoa Tu Son Minh Khai Tu Son Quay dau tai diem mo Minh Khai Tu Son Tran Phu Tu Son Doc La Ha Huy Tap Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Tran Nhat Duat Long Bien doi dien Doi CSGT so 1 Ha Noi so 3 Tran Nhat Duat 
Tuyén xe buyt so 10B Khu do thi Times City Trung Mau
Thòi gian hoạt dọng 5h10 20h25 Time city 5h00 20h10 Trung Mau Thoi gian ke hoach 1 luot 55 phut
Chieu di Times city Benh vien Vinmec Minh Khai Nguyen Khoai Tran Khanh Du Tran Quang Khai de tren Yen Phu Quay dau doi dien so nha 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Ha Huy Tap Quoc lo 1A Doc La Truong Yen Ninh Hiep Phu Dong Trung Mau Gia Lam 
Chieu ve Trung Mau Gia Lam Phu Dong Ninh Hiep Truong Yen Doc La Ha Huy Tap Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Quay dau tai doi dien so nha 92 Yen Phu Yen Phu Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Trung chuyen xe buyt Tran Khanh Du Nguyen Khoai Minh Khai Times city Benh vien Vinmec 
Tuyén xe buyt so 11 Cong vien Thong Nhat Hoc vien Nong nghiep Viet Nam
Thòi gian hoạt dọng 5h00 20h30 CV Thong Nhat 21h30 Nong Nghiep I ; CN 5h00 21h30 Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut 
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Quang Trung Tran Hung Dao Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong De Ngoc Thuy Ngoc Lam Nguyen Van Cu Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Ngo Xuan Quang HV Nong nghiep Viet Nam
Chieu ve Hoc vien Nong nghiep Viet Nam Ngo Xuan Quang Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Nguyen Van Cu Ngoc Lam De Ngoc Thuy Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau tai pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Tran Hung Dao Le Duan Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Tuyén xe buyt so 12 Cong vien Nghia Do Dai Ang
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00; CN 5h05 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 66 phut 
Chieu di Cong vien Nghia Do Nguyen Van Huyen Nguyen Khanh Toan Dao Tan Lieu Giai Nguyen Chi Thanh Quay dau tai gam cau vuot Nguyen Chi Thanh Nguyen Chi Thanh Huynh Thuc Khang Thai Ha Chua Boc Ton That Tung Le Trong Tan Tran Dien Dinh Cong Dai Kim Nguyen Canh Di Nguyen Huu Tho KDT Linh Dam Duong Hoang Liet Ngoc Hoi Quoc lo 1 Cau Ngoc Hoi Xa Ngoc Hoi Duong moi Dai Ang cong UBND xa Dai Ang 
Chieu ve Dai Ang Cong UBND xa Dai Ang Duong moi Xa Ngoc Hoi Cau Ngoc Hoi Quoc lo 1 Ngoc Hoi Giai Phong Quay dau tai chua Phap Van Giai Phong Duong Hoang Liet KDT Linh Dam Nguyen Huu Tho Nguyen Canh Di Dai Kim Duong Dinh Cong Tran Dien Le Trong Tan Ton That Tung Chua Boc Thai Ha Huynh Thuc Khang Nguyen Chi Thanh Lieu Giai Dao Tan Nguyen Khanh Toan Nguyen Van Huyen Quay dau tai cong Cong vien Nghia Do Cong vien Nghia Do 
Tuyén xe buyt so 13 Cong vien nuoc Ho Tay Hoc vien Canh Sat
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 Cong vien nuoc Ho Tay ; 5h05 22h00 HVCS CN 5h08 21h00 CV nuoc Ho Tay 5h06 20h58 HVCS Thoi gian ke hoach 1 luot 40 45 phut 
Chieu di Cong vien nuoc Ho Tay Lac Long Quan Hoang Quoc Viet Nguyen Van Huyen To Hieu Tran Quoc Hoan Pham Van Dong Ho Tung Mau Cau Dien Hoang Cong Chat Phan Ba Vanh Cau Noi Hoc vien Canh sat nhan dan Co Nhue canh cong ty da giay Thuy Khue nga 3 duong noi bo Khu cong nghiep Dong A 
Chieu ve Co Nhue canh cong ty da giay Thuy Khue nga 3 duong noi bo Khu cong nghiep Dong A Hoc vien Canh sat nhan dan Cau Noi Phan Ba Vanh Hoang Cong Chat Cau Dien Quay dau tai Trung tam kiem dinh xe may Cau Dien Doi dien cho Cau Dien Cau Dien Ho Tung Mau Pham Van Dong Tran Quoc Hoan To Hieu Nguyen Van Huyen Hoang Quoc Viet Vong xuyen Buoi Hoang Quoc Viet Buoi Lac Long Quan Cong vien nuoc Ho Tay 
Xem them video
Tuyén xe buyt so 14 Bo Ho Co Nhue
Thòi gian hoạt dọng T2 T6 5h00 21h00 T7 5h00 21h00 TKD ; 5h05 21h00 Co Nhue CN 5h05 20h55 TKD ; 5h00 21h00 Co Nhue Thoi gian ke hoach 1 luot 40 50 phut
Chieu di Bo Ho Bai do xe Bo Ho Cau Go Hang Thung Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Yen Phu Quay dau tai so nha 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Hang Dau Quan Thanh Thuy Khue Lac Long Quan Hoang Quoc Viet Pham Van Dong Nam Thang Long Duong dan Chan cau Thang Long qua KDT Ciputra Co Nhue Canh duong vao lang Nhat Tao 
Chieu ve Co Nhue Canh duong vao lang Nhat Tao Duong Chan cau Thang Long Duong moi Chan Cau Thang Long Doi dien KDT Ciputra Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet Vong xuyen Buoi Hoang Quoc Viet Buoi Hoang Hoa Tham cau vuot Hoang Hoa Tham Hoang Hoa Tham Phan Dinh Phung Hang Dau Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Lo Su Dinh Tien Hoang Bo Ho Bai do xe Bo Ho 
Tuyén xe buyt so 15 Ben xe Gia Lam Pho Ni
Thòi gian hoạt dọng Thu 2 Thu 7 5h00 19h30 Gia Lam ; 5h05 21h00 Pho Ni Thoi gian ke hoach 1 luot 85 90 phut 
Chieu di Ben xe Gia Lam Ngo Gia Kham Ngoc Lam Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Quoc Lo 3 Doc Van Co Loa Duong cai tranh Quoc lo 3 Quoc lo 3 Dong Anh Nguyen Khe Phu Lo Da Phuc Pho Ni Trung tam thuong mai Binh An 
Chieu ve Pho Ni Trung tam thuong mai Binh An Da Phuc Phu Lo Nguyen Khe Dong Anh Duong cai tranh Quoc lo 3 Quoc lo 3 Co Loa Doc Van Quoc lo 3 Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Ngo Gia Kham Ben xe Gia Lam 
Tuyén xe buyt so 16 Ben xe My Dinh Ben xe Nuoc Ngam
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 BX My Dinh ; 5h00 21h00 BX Nuoc Ngam CN 5h04 21h05 BX My Dinh ; 5h00 21h05 BX Nuoc Ngam Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut 
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Quay dau tai Dinh Thon Pham Hung Xuan Thuy Cau Giay Duong Lang Nga Tu So Truong Chinh Nga tu Vong Giai Phong Ngoc Hoi Quay dau tai doi dien cong ty ABB Ngoc Hoi Ben xe Nuoc Ngam 
Chieu ve Ben xe Nuoc Ngam Ngoc Hoi Giai Phong Quang truong ben xe Giap Bat Giai Phong Pho Vong Nga tu Vong Truong Chinh Nga Tu So Duong Lang Cau Giay Xuan Thuy Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 17 Long Bien Noi Bai
Thòi gian hoạt dọng 5h00 20h30 Long Bien ; 5h10 22h00 Noi Bai CN 5h00 20h30 Long Bien 5h10 22h00 Noi Bai Thoi gian ke hoach 1 luot 70 80 phut 
Chieu di Long Bien Doi dien Doi CSGT so 1 Ha Noi So 3 Tran Nhat Duat Tran Nhat Duat Yen Phu Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Thien Duc Doc Van Quoc lo 3 Duong Co Loa Cao Lo Dong Anh Quoc lo 3 Nguyen Khe Phu Lo Quoc lo 2 Duong noi Quoc lo 2 va duong Vo Van Kiet Vo Nguyen Giap Vo Nguyen Giap Quay dau tai diem mo Vo Nguyen Giap Vo Van Kiet San bay Noi Bai San do P2 Nha ga T1 
Chieu ve San bay Noi Bai San do P2 Nha ga T1 duong truc noi cang Tram thu phi San bay Noi Bai Vo Van Kiet Quay dau tai diem mo duong Vo Van Kiet Vo Van Kiet Duong noi Quoc lo 2 va duong Vo Van Kiet Quoc lo 2 Phu Lo Nguyen Khe Dong Anh Cao Lo Duong Co Loa Quoc lo 3 Thien Duc Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Tran Nhat Duat Long Bien Doi dien Doi CSGT so 1 Ha Noi So 3 Tran Nhat Duat 
Tuyén xe buyt so 18 Dai hoc Kinh te Quoc dan Long Bien Dai hoc Kinh te Quoc dan
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 DH KTQD1 ; 5h07 21h07 DH KTQD2 ; CN 5h02 20h57 DHKTQD1 ; 5h09 21h04 DHKTQD2 Thoi gian ke hoach 1 luot 60 70 phut
Chieu di Dai hoc Kinh te Quoc dan Tran Dai Nghia Dai La Pho Vong Giai Phong Phuong Mai Luong Dinh Cua Dong Tac Chua Boc Tay Son Thai Thinh Lang Ha Giang Vo Giang Van Minh Kim Ma Nguyen Thai Hoc Le Duan Tran Phu Phung Hung Le Van Linh Phung Hung duong trong Phan Dinh Phung Hang Dau Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Hai Ba Trung Le Thanh Tong Tang Bat Ho Nguyen Cong Tru Lo Duc Tran Khat Chan Vo Thi Sau Thanh Nhan Le Thanh Nghi Tran Dai Nghia Dai hoc Kinh te Quoc dan 
Chieu ve Dai hoc Kinh te Quoc dan Tran Dai Nghia Dai La Bach Mai Thanh Nhan Vo Thi Sau Tran Khat Chan Lo Duc Yecxanh Tran Thanh Tong Le Thanh Tong Ly Thai To Ngo Quyen Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Quay dau tai so nha 92 Yen Phu Hang Dau Quan Thanh Hoe Nhai Phan Dinh Phung Ly Nam De Tran Phu Dien Bien Phu Le Hong Phong Ong Ich Khiem Son Tay Kim Ma Toa nha PTA so 1 Kim Ma Giang Vo De La Thanh Hoang Cau Yen Lang Thai Thinh Tay Son Chua Boc Pham Ngoc Thach Luong Dinh Cua Phuong Mai Giai Phong Quay dau tai gam cau vuot Nga Tu Vong Giai Phong Le Thanh Nghi Tran Dai Nghia Dai hoc Kinh te Quoc dan 
Tuyén xe buyt so 19 Tran Khanh Du Thien Duong Bao Son
Thòi gian hoạt dọng Gio xuat dong ben 5h00 21h00 TKD ; 21h05 TD Bao Son CN 5h00 21h01 TKD ; 5h05 21h00 TD Bao Son Thoi gian ke hoach 1 luot 60 70 phut 
Chieu di Bai do xe Tran Khanh Du Tran Khanh Du duong duoi Benh vien Viet Xo Tran Khanh Du duong tren Nguyen Khoai Doc cau Vinh Tuy Vinh Tuy Minh Khai Dai La Nga tu Vong Truong Chinh Duong Lang Quay dau tai doi dien so nha 124 duong Lang Duong Lang Nga tu So Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Van Phuc To Huu Le Trong Tan Thien Duong Bao Son 
Chieu ve Thien Duong Bao Son Le Trong Tan To Huu Van Phuc Quang Trung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Nga Tu So Truong Chinh Nga tu Vong Dai La Minh Khai Vinh Tuy quay dau tai nut giao Vinh Tuy va duong dan len de Nguyen Khoai Vinh Tuy Minh Khai Nguyen Khoai Tran Khanh Du duong duoi Benh vien Viet Xo Tran Khanh Du duong tren Bai do xe Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 20A Cau Giay Phung
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 Cau Giay ; 20h20 Phung CN 5h04 Cau Giay 5h16 Phung 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 40 phut 
Chieu di Bai do xe Cau Giay Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Xuan Thuy Ho Tung Mau Cau Dien Nhon Tram trung chuyen xe buyt Nhon Troi Phung Ben xe Dan Phuong 
Chieu ve Phung Ben xe Dan Phuong Quoc lo 32 Quay dau tai nga ba tuong dai liet si Quoc lo 32 Troi Nhon Tram trung chuyen xe buyt Nhon Cau Dien Ho Tung Mau Xuan Thuy Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Bai do xe Cau Giay 
Tuyén xe buyt so 20B Cau Giay Son Tay
Thòi gian hoạt dọng 5h12 20h07 Thoi gian ke hoach 1 luot 70 phut
Chieu di Bai do xe Cau Giay Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Xuan Thuy Ho Tung Mau Cau Dien Nhon Tram trung chuyen xe buyt Nhon Troi Phung Phuc Tho Pho Chua Thong Son Tay Ben xe Son Tay
Chieu ve Son Tay ben xe Son Tay Pho Chua Thong Phuc Tho Phung Troi Nhon Tram trung chuyen xe buyt Nhon Cau Dien Ho Tung Mau Xuan Thuy Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Bai do xe Cau Giay 
Tuyén xe buyt so 20C Nhon Vong Xuyen
Thòi gian hoạt dọng 5h23 18h08 Nhon 19h38 Vong Xuyen Thoi gian ke hoach 1 luot 75 phut
Chieu di Nhon Diem trung chuyen xe buyt Nhon Nhon Quay dau tai Cum Cong nghiep vua va nho Tu Liem Quoc lo 32 Nga tu Nhon Tay Tuu Thuong Cat De Lien Tri De Huu Hong Lien Trung Lien Ha Lien Hong Hong Ha Tien Tan Trung Chau Hat Mon Nga tu huyen Cum 11 Vong Xuyen 
Chieu ve Nga tu huyen Cum 11 Vong Xuyen Hat Mon Trung Chau Tien Tan De Lien Tri De Huu Hong Lien Trung Lien Ha Lien Hong Hong Ha Thuong Cat Tay Tuu Nga tu Nhon Nhon Tram trung chuyen xe buyt Nhon 
Tuyén xe buyt so 22A Ben xe Gia Lam Kim Ma
Thòi gian hoạt dọng Gio xuat dong ben 05h00 22h30
Chieu di Ben xe Gia Lam Ngo Gia Kham Ngoc Lam Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Quay dau tai doi dien so nha 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Hang Dau Quan Thanh Nguyen Bieu Hoang Dieu Tran Phu Kim Ma Toa nha PTA Kim Ma 
Chieu ve Kim Ma Toa nha PTA Kim Ma Giang Vo Giang Van Minh Kim Ma Nguyen Thai Hoc Hoang Dieu Phan Dinh Phung Hang Dau Long Bien Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Son Ngoc Lam Ngo Gia Kham Ben xe Gia Lam 
Tuyén xe buyt so 22B Khu do thi Xa La Mo Lao Ben xe My Dinh
Thòi gian hoạt dọng Gio xuat dong ben 05h00 22h30
Chieu di Khu do thi Xa La doi dien Khach san Muong Thanh Duong Phuc La Van Phu Phung Hung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Van Loc Mo Lao To Huu Khuat Duy Tien Pham Hung Quay dau tai nga tu Pham Hung Ton that Thuyet Pham Hung Ben xe My Dinh
Chieu ve Ben xe My Dinh Pham Hung Khuat Duy Tien To Huu Mo Lao Nguyen Van Loc Tran Phu Ha Dong Phung Hung Ha Dong Duong Phuc La Van Phu Quay dau tai nga tu Kien Hung Xa La Duong Phuc La Van Phu Khu do thi Xa La doi dien Khach san Muong Thanh 
Tuyén xe buyt so 22C Khu do thi Kien Hung Van Phuc Khu do thi Duong Noi
Thòi gian hoạt dọng Gio xuat dong ben 05h00 22h00
Chieu di Kien Hung Canh toa nha 19T6 Duong noi bo khu gian dan Mau Luong Duong Mau Luong Duong Phuc La Van Phu Khu do thi Xa La Phung Hung Ha Dong Quang Trung Ha Dong Chu Van An Ha Dong Van Phuc To Huu Duong truc Bac Ha Dong Khu do thi Duong Noi Chung cu The sparks Nam Cuong 
Chieu ve Khu do thi Duong Noi Chung cu The sparks Nam Cuong duong truc Bac Ha Dong Quay dau tai gam cau vuot duong sat duong truc Bac Ha Dong To Huu Van Phuc Chu Van An Ha Dong Quang Trung Ha Dong Phung Hung Ha Dong duong Phuc La Van Phu Duong Mau Luong Re phai doi dien to 9 11 duong noi bo khu gian dan Mau Luong Kien Hung Canh toa nha 19T6 
Tuyén xe buyt so 23 Nguyen Cong Tru Nguyen Cong Tru
Thòi gian hoạt dọng 5h00 Nguyen Cong Tru 1 5h05 Nguyen Cong Tru 2 21h00 CN5h00 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 55 phut 
Chieu di Diem do xe buyt 32 Nguyen Cong Tru Nguyen Cong Tru Pho Hue Tue Tinh Ba Trieu Le Dai Hanh Hoa Lu Dai Co Viet Quay dau tai doi dien so nha 100 Dai Co Viet Dai Co Viet Ta Quang Buu Le Thanh Nghi Giai Phong Phuong Mai Luong Dinh Cua Dong Tac Chua Boc Tay Son Quay dau tai doi dien so nha 127 Tay Son Tay Son Dang Tien Dong Tran Quang Dieu Hoang Cau De La Thanh Giang Vo Cat Linh Ton Duc Thang Nguyen Thai Hoc Cua Nam Phung Hung Le Van Linh Phung Hung duong trong Phan Dinh Phung Hang Dau Long Bien Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Hai Ba Trung Le Thanh Tong Tran Hung Dao Phan Huy Chu Han Thuyen Le Van Huu Ngo Thi Nham Diem do xe buyt 32 Nguyen Cong Tru 
Chieu ve Diem do xe buyt 32 Nguyen Cong Tru Nguyen Cong Tru Lo Duc Phan Chu Trinh Tran Hung Dao Le Thanh Tong Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Hang Than Quan Thanh Hoe Nhai Phan Dinh Phung Ly Nam De Tran Phu Chu Van An Ton Duc Thang Cat Linh Giang Vo De La Thanh Hoang Cau Tran Quang Dieu Dang Tien Dong Tay Son Chua Boc Pham Ngoc Thach Luong Dinh Cua Phuong Mai Giai Phong Quay dau tai gam cau vuot Nga Tu Vong Le Thanh Nghi Ta Quang Buu Dai Co Viet Quay dau tai doi dien so nha 36 Dai Co Viet Dai Co Viet Hoa Lu Le Dai Hanh Thai Phien Pho Hue Nguyen Cong Tru Diem do xe buyt 32 Nguyen Cong Tru 
Tuyén xe buyt so 24 Long Bien Nga Tu So Cau Giay
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h40 Long Bien ; 5h00 22h00 Cau Giay CN 5h00 21h33 Long Bien ; 5h00 22h00 Cau Giay Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut 
Chieu di Long Bien Diem trung chuyen Long Bien Khoang E3 2 Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Trung chuyen xe buyt Tran Khanh Du Nguyen Khoai Minh Khai Dai La Truong Chinh Nga tu So Duong Lang Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Bai do xe Cau Giay 
Chieu ve Bai do xe Cau Giay Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Duong Lang Truong Chinh Dai La Minh Khai Nguyen Khoai Tran Khanh Du Tran Quang Khai Tran Nhat Duat Long Bien Diem trung chuyen Long Bien Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Khoang E3 2 
Tuyén xe buyt so 25 Ben xe Nam Thang Long Ben xe Giap Bat
Thòi gian hoạt dọng 5h10 5h09 Giap Bat 21h00 CN 5h00 21h00; Thoi gian ke hoach 1 luot 55 phut
Chieu di Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Nguyen Hoang Ton Lac Long Quan Duong Buoi duoi Duong ben song To Lich Dao Tan Lieu Giai Kim Ma Giang Vo Quay dau tai 138 Giang Vo Giang Vo Cat Linh Ton Duc Thang O Cho Dua Quay dau tai diem mo dai phan cach O Cho Dua Xa Dan Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Giai Phong Nga 3 Duoi Ca Giai Phong Ben xe Giap Bat
Chieu ve Ben xe Giap Bat Giai Phong Xa Dan Nguyen Luong Bang O Cho Dua Ton Duc Thang Cat Linh Giang Vo Nui Truc Kim Ma Kim Ma duong duoi canh BDX Ngoc Khanh Lieu Giai Dao Tan Duong Buoi duong duoi ben nut giao Doi Can Lac Long Quan Nguyen Hoang Ton Pham Van Dong Gam cau Thang Long Xom 1 Dong Ngac Tan Xuan Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long 
 
Xe buyt thay moi tren tuyen 25
Tuyén xe buyt so 26 Mai Dong San van dong My Dinh
Thòi gian hoạt dọng 5h00 22h30 Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut 
Chieu di Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long cu truoc cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 Nguyen Tam Trinh Cau Mai Dong Kim Nguu Thanh Nhan Le Thanh Nghi Giai Phong Xa Dan Pham Ngoc Thach Chua Boc Thai Ha Huynh Thuc Khang Nguyen Chi Thanh De La Thanh Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Xuan Thuy Ho Tung Mau Quay dau tai cong nghia trang Mai Dich Ho Tung Mau Le Duc Tho San van dong Quoc Gia 
Chieu ve San van dong Quoc Gia Le Duc Tho Ho Tung Mau Xuan Thuy Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi De La Thanh Nguyen Chi Thanh Quay dau tai gam cau vuot Nguyen Chi Thanh Tran Duy Hung Nguyen Chi Thanh Huynh Thuc Khang Thai Ha Chua Boc Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Xa Dan Duong tren ham Kim Lien Dai Co Viet Tran Dai Nghia Le Thanh Nghi Thanh Nhan Kim Nguu Tam Trinh Cau Ku1 Nguyen Tam Trinh Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long cu qua cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 
Tuyén xe buyt so 27 Ben xe Yen Nghia Ben xe Nam Thang Long
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 CN 5h05 21h01 Yen Nghia ; 5h00 20h56 Nam Thang Long Thoi gian ke hoach 1 luot 55 phut 
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quoc Lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Duong Lang Nguyen Chi Thanh Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Tran Dang Ninh Nguyen Phong Sac Tran Quoc Hoan Pham Van Dong Do Nhuan Nam Thang Long Bai do xe buyt Nam Thang Long 
Chieu ve Nam Thang Long Bai do xe buyt Nam Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet Diem trung chuyen Hoang Quoc Viet Pham Tuan Tai Tran Quoc Hoan Nguyen Phong Sac Tran Dang Ninh Cau Giay Cau Giay duong duoi Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Kim Ma Nguyen Chi Thanh Duong Lang Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc Lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Tuyén xe buyt so 28 ben xe Giap Bat Dai Hoc Mo
Thòi gian hoạt dọng 5h01 21h02 Giap Bat ; 5h06 21h07 Dong Ngac CN 5h00 21h04 Giap Bat 5h07 21h05 Dong Ngac Thoi gian ke hoach 1 luot 55 phut 
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Xa Dan O Cho Dua Hoang Cau Giang Vo Ngoc Khanh Kim Ma Quay dau tai so nha 295 Kim Ma Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Tran Dang Ninh Nguyen Khanh Toan duong moi canh cong vien Nghia Do Chua Ha To Hieu Nguyen Phong Sac Tran Cung Pham Van Dong Tan Xuan chan cau Thang Long Tan Xuan Hoang Tang Bi Duc Thang Dai hoc Mo Dia Chat Pho Vien diem dau cuoi tuyen 31 
Chieu ve Dai hoc Mo Dia Chat Pho Vien diem dau cuoi tuyen 31 Pho Vien Duc Thang Hoang Tang Bi chan cau Thang Long Tan Xuan Tan Xuan Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Tran Cung Nguyen Phong Sac To Hieu Chua Ha Tran Dang Ninh Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Cau Giay Kim Ma Ngoc Khanh Giang Vo Hoang Cau O Cho Dua Xa Dan Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Giai Phong Nga 3 Duoi Ca Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 29 Ben xe Giap Bat Tan Lap
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 ; CN 5h05 21h00 BX Giap Bat 5h05 21h05 Tan Lap Thoi gian ke hoach 1 luot 65 phut
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong Giai Phong Nguyen Huu Tho Cau Dau Nghiem Xuan Yem Nguyen Xien Nguyen Trai Quay dau tai doi dien 241 Nguyen Trai Nguyen Trai Nguyen Tuan Hoang Minh Giam Nguyen Chanh Vong xuyen Nguyen Chanh Nam Trung Yen Nguyen Chanh Duong Dinh Nghe Pham Hung Ho Tung Mau Duong Cau Dien Quoc lo 32 Nhon Quoc lo 32 Nga 4 Tram Troi Tan Lap Tan Lap San bong xa Tan Lap 
Chieu ve Tan Lap San bong xa Tan Lap Tan Lap Nga 4 Tram Troi Quoc lo 32 Nhon Quoc lo 32 Duong Cau Dien Ho Tung Mau Pham Hung Quay dau tai Landmark 72 Pham Hung Duong Dinh Nghe Nguyen Chanh Vong xuyen Nguyen Chanh Nam Trung Yen Nguyen Chanh Hoang Minh Giam Le Van Luong Hoang Dao Thuy Nguy Nhu Kom Tum Vu Trong Phung Nguyen Trai Nguyen Xien Nghiem Xuan Yem Cau Dau Nguyen Huu Tho Giai Phong Quay dau tai chua Phap Van Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 30 Mai Dong Ben xe My Dinh
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 CN 5h00 20h58 Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut 
Chieu di Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long cu truoc cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 Nguyen Tam Trinh Kim Nguu Lo Duc Tran Xuan Soan Tran Nhan Tong Le Duan Kham Thien Duong moi Vanh dai 1 Hoang Cau Thai Ha Lang Ha Le Van Luong Hoang Minh Giam – Nguyen Chanh – vong xuyen Nguyen Chanh Nam Trung Yen – Nguyen Chanh – Duong Dinh Nghe Pham Hung Quay dau truoc Ben xe My Dinh Ben xe My Dinh 
Chieu ve Ben xe My Dinh Pham Hung Quay dau tai doi dien Landmark 72 Pham Hung Duong Dinh Nghe – Nguyen Chanh vong xuyen Nguyen Chanh Nam Trung Yen Nguyen Chanh – Hoang Minh Giam Le Van Luong Lang Ha Thai Ha re phai vao Yen Lang Quay dau tai diem mo dai phan cach Yen Lang Hoang Cau O Cho Dua Xa Dan Quay dau tai doi dien ngo Xa Dan 2 Xa Dan Kham Thien Le Duan Tran Nhan Tong Tran Xuan Soan Ngo Thi Nham Nguyen Cong Tru Lo Duc Tran Khat Chan Quay dau tai doi dien so nha 274 Tran Khat Chan Tran Khat Chan Kim Nguu Tam Trinh Cau Ku1 Nguyen Tam Trinh Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long cu qua cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 
Tuyén xe buyt so 31 Bach Khoa Dai hoc Mo
Thòi gian hoạt dọng 5h05 21h00 CN 5h00 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot50 60 phut 
Chieu di Dai hoc Bach Khoa Tran Dai Nghia Le Thanh Nghi Ta Quang Buu Dai Co Viet Pho Hue Hang Bai Ly Thuong Kiet Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Nghi Tam Au Co Nhat Tan An Duong Vuong Phu Thuong Doc Chem Duong Dong Ngac 69 Chem Dai hoc Mo 
Chieu ve Chem Dai hoc Mo Duong 69 Duong Thuy Phuong Duong Dong Ngac Tan Xuan An Duong Vuong Au Co Nghi Tam Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Diem trung chuyen Long Bien Hang Dau Quan Thanh Hang Cot Hang Luoc Cha Ca Hang Can Luong Van Can Hang Gai Hang Trong Le Thai To Ba Trieu Dai Co Viet Quay dau tai doi dien so nha 100 Dai Co Viet Dai Co Viet Ta Quang Buu Le Thanh Nghi Tran Dai Nghia Dai hoc Bach Khoa 
Tuyén xe buyt so 32 BX Giap Bat Nhon
Thòi gian hoạt dọng 5h00 5h05 Nhon 22h30 CN 5h05 22h30 Thoi gian ke hoach 1 luot50 60 phut
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Le Duan Tran Nhan Tong Tran Binh Trong Tran Hung Dao Quan Su Hai Ba Trung Tho Nhuom Trang Thi Dien Bien Phu Tran Phu Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Xuan Thuy Ho Tung Mau Dien Duong 32 Quay dau tai nga tu Nhon Pho Nhon Nhon diem trung chuyen Nhon 
Chieu ve Nhon diem trung chuyen Nhon Duong 32 Dien Ho Tung Mau Xuan Thuy Cau Giay Cau Giay duong duoi Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Kim Ma Nguyen Thai Hoc Le Duan Giai Phong Nga 3 Duoi Ca Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 33 BX Yen Nghia Xuan Dinh
Thòi gian hoạt dọng 5h04 21h04 CN5h02 20h57 Thoi gian ke hoach 1 luot 70 phut 
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quoc lo 6 Quang Trung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Khuat Duy Tien Pham Hung Pham Van Dong Hoang Quoc Viet DTC Hoang Quoc Viet Hoang Quoc Viet Buoi Lac Long Quan Xuan La Xuan Dinh Truong DH Noi Vu Ha Noi 
Chieu ve Xuan Dinh Truong DH Noi Vu Ha Noi Xuan La Lac Long Quan Hoang Quoc Viet DTC Hoang Quoc Viet Pham Van Dong Pham Hung Ben xe My Dinh Pham Hung Khuat Duy Tien Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Quoc lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Tuyén xe buyt so 34 Ben xe My Dinh Ben xe Gia Lam
Thòi gian hoạt dọng 5h07 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 52 phut
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Xuan Thuy Cau Giay Cau Giay duong duoi Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Truong DHGTVT Cau Giay duong duoi Kim Ma Nguyen Thai Hoc Phan Boi Chau Ly Thuong Kiet Quang Trung Hai Ba Trung Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Nguyen Van Cu Nguyen Son Ngoc Lam Ngo Gia Kham Ben xe Gia Lam 
Chieu ve Ben xe Gia Lam Ngo Gia Kham Ngoc Lam Nguyen Van Cu Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Trang Tien Ngo Quyen Hai Ba Trung Tho Nhuom Dien Dien Phu Tran Phu Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Cau Giay Xuan Thuy Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 35A Tran Khanh Du Ben xe Nam Thang Long
iThòi gian hoạt dọng 5h00 20h59 Tran Khanh Du ; 5h00 21h00 Nam Thang Long CN 5h00 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut
Chieu di Tran Khanh Du Tran Hung Dao Ba Trieu Dai Co Viet Ham Kim Lien Xa Dan Pham Ngoc Thach Chua Boc Thai Ha Huynh Thuc Khang Nguyen Chi Thanh Quay dau tai doi dien toa nha Vincom Nguyen Chi Thanh Nguyen Chi Thanh Tran Duy Hung Pham Hung Pham Van Dong Do Nhuan Nam Thang Long 
Chieu ve Nam Thang Long Pham Van Dong Pham Hung Tran Duy Hung Nguyen Chi Thanh Huynh Thuc Khang Thai Ha Chua Boc Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Hoang Tich Tri Xa Dan Ham Kim Lien Dai Co Viet Pho Hue Hang Bai Tran Hung Dao Phan Chu Trinh Trang Tien DTC Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 35B Ben xe Nam Thang Long Thanh Lam Me Linh 
Thòi gian hoạt dọng 5h05 20h00 CN 5h05 20h55 Nam Thang Long ; 5h05 21h05 Thanh Lam Thoi gian ke hoach 1 luot 47 phut
Chieu di Nam Thang Long Pham Van Dong Cau Thang Long Vo Van Kiet QL23 quay dau tai dao tron phia Dong Anh cau vuot Nam Hong QL23B Thanh Lam Me Linh 
Chieu ve Thanh Lam Me Linh Quoc lo 23B Vo Van Kiet Cau Thang Long Pham Van Dong Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 36 Yen Phu Linh Dam
Thòi gian hoạt dọng 5h05 21h00 CN 5h00 21h00 Linh Dam ; 5h03 21h00 Yen Phu Thoi gian ke hoach 1 luot45 50 phut
Chieu di Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Hang Dau Hang Cot Hang Ga Hang Dieu Duong Thanh Phu Doan Trieu Quoc Dat Hai Ba Trung Ba Trieu Le Dai Hanh Dai Co Viet Bach Mai Truong Dinh Kim Dong Giai Phong Nguyen Huu Tho Nguyen Duy Trinh Khu do thi Linh Dam
Chieu ve Khu do thi Linh Dam Nguyen Duy Trinh Nguyen Huu Tho Giai Phong Quay dau tai chua Phap Van Giai Phong Truong Dinh Bach Mai Pho Hue Hang Bai Hai Ba Trung TRieu Quoc Dat Phu Doan Duong Thanh Phung Hung Phung Hung duong trong Phan Dinh Phung Hang Dau Tran Nhat Duat Quay dau tai dau pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Quay dau tai doi dien 92 Yen Phu Yen Phu Yen Phu diem trung chuyen Long Bien 
Tuyén xe buyt so 37 Ben xe Giap Bat Chuong My
Thòi gian hoạt dọng 5h06 21h01 CN 5h00 21h00 Giap Bat ; 5h00 21h06 Chuong My Thoi gian ke hoach 1 luot 60 65 phut
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong quay dau tai pho Kim Dong Giai Phong duong Hoang Liet KDT Linh Dam Nguyen Duy Trinh Nguyen Huu Tho Cau Dau Kim Giang Duong Cau Buou Vien 103 Phung Hung Ha Dong Cau Den To Hieu Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc Lo 6 Yen Nghia Dong Mai Cau Mai Linh Bien Giang Chuong My Cong Cong ty Gom su Van Minh Xa Ngoc Hoa 
Chieu ve Chuong My Cong Cong ty Gom su Van Minh Xa Ngoc Hoa Bien Giang Cau Mai Linh Dong Mai Yen Nghia Quoc lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong To Hieu Cau Den Phung Hung Ha Dong Vien 103 Duong Cau Buou Kim Giang Cau Dau Nguyen Huu Tho Nguyen Duy Trinh Khu do thi Linh Dam duong Hoang Liet Ngoc Hoi Quay dau tai cty ABB Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyén xe buyt so 38 Ben xe Nam Thang Long Mai Dong
Thòi gian hoạt dọng 5h05 21h00 CN 5h00 21h00 Mai Dong 5h10 21h00 NTL Thoi gian ke hoach 1 luot60 75 phut
Chieu di Nam Thang Long bai do xe buyt Nam Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet Nguyen Van Huyen Nguyen Khanh Toan Buoi duong duoi Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay Kim Ma Nguyen Thai Hoc Le Duan Tran Hung Dao Ba Trieu Le Dai Hanh Bach Mai Minh Khai Tam Trinh Cau Voi Nguyen Tam Trinh Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long qua cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 
Chieu ve Mai Dong Duong vao XN buyt Thang Long truoc cau tam Benley gan bai do xe Den Lu 2 Nguyen Tam Trinh Minh Khai Bach Mai Pho Hue Tran Nhan Tong Quang Trung Hai Ba Trung Nguyen Khuyen Van Mieu Quoc Tu Giam Cat Linh Giang Vo Nui Truc Kim Ma Cau Giay Diem trung chuyen Cau Giay Buoi duong tren Dao Tan Quay dau tai diem mo doi dien 94 Dao Tan Dao Tan Nguyen Khanh Toan Nguyen Van Huyen Hoang Quoc Viet Pham Van Dong re phai nga tu Pham Van Dong Do Nhuan Do Nhuan Bai do xe Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 39 Cong vien Nghia Do Tu Hiep Benh vien Noi tiet Trung Uong 
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00; CN 5h05 5h00 Tu Hiep 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut
Chieu di Cong vien Nghia Do Nguyen Van Huyen Nguyen Khanh Toan Tran Dang Ninh Nguyen Phong Sac Tran Thai Tong Ton That Thuyet Pham Hung Khuat Duy Tien Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Quay dau tai diem mo BigC Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Khuyen Ha Dong Duong noi bo Khu Do thi Van Quan Ha Dong Phung Hung Ha Dong Duong Cau Buou Duong 70 Phan Trong Tue Ngoc Hoi Duong vao benh vien noi tiet trung uong co so Tu Hiep Tu Hiep doi dien cong Benh vien Noi Tiet trung uong co so Tu Hiep 
Chieu ve Tu Hiep doi dien cong Benh vien Noi Tiet trung uong co so Tu Hiep Duong vao benh vien noi tiet trung uong co so Tu Hiep Ngoc Hoi Quay dau tai cong cong ty co khi dien Thuy Loi Ngoc Hoi Phan Trong Tue Duong 70 Duong Cau Buou Phung Hung Ha Dong Duong noi bo khu do thi Van Quan Ha Dong Nguyen Khuyen Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Khuat Duy Tien Pham Hung Ton That Thuyet Tran Thai Tong Nguyen Phong Sac Tran Dang Ninh Nguyen Khanh Toan Nguyen Van Huyen Cong vien Nghia Do 
Tuyén xe buyt so 40A Cong vien Thong Nhat Nhu Quynh
Thòi gian hoạt dọng 5h00 22h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 60 phut
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Quang Trung Tran Hung Dao Quan Su Hai Ba Trung Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Quoc lo 5 nga tu Phu Thi Nhu Quynh
Chieu ve Nhu Quynh Nga tu Phu Thi Quoc lo 5 Nguyen Binh Nguyen Duc Thuan Cong chinh cua khu do thi Dang Xa duong noi khu do thi Dang Xa DX 1 DX 11 Vuon hoa Khu do thi Dang Xa Khu Loc Vung duong truc qua khu nha BT4 va BT5 duong noi bo khu do thi Dang Xa Duong DX3 Duong DX1 duong ra khu do thi Dang Xa Cong chinh cua khu do thi Dang Xa Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Nguyen Van Cu Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Duong noi bo Savico Ngo 78 Ngo Gia Tu Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Hai Ba Trung Le Duan Ga Ha Noi Le Duan Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Tuyén xe buyt so 40B Cong vien Thong Nhat Van Lam Hung Yen 
Thòi gian hoạt dọng 05h40 18h55 CV Thong Nhat 06h10 19h20 Van Lam CN 05h30 18h40 CV Thong Nhat 05h15 18h15 Van Lam Thoi gian ke hoach 1 luot 70 phut
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Quang Trung Tran Hung Dao Quan Su Hai Ba Trung Phan Chu Trinh Ly Thai To Ngo Quyen Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Nguyen Binh Quoc lo 5 Nga tu Phu Thi Nhu Quynh Quoc lo 5 Van Lam Hung Yen Truong cao dang ASEAN 
Chieu ve Van Lam Hung Yen Truong cao dang ASEAN Quoc lo 5 quay dau tai diem mo Quoc lo 5 Nhu Quynh Nga tu Phu Thi Quoc lo 5 Nguyen Binh Nguyen Duc Thuan Cong chinh cua khu do thi Dang Xa duong noi bo khu do thi Dang Xa DX 1 DX11 Vuon hoa Khu do thi Dang Xa Khu Loc Vung Duong truc qua khu nha BT4 va BT5 duong noi bo khu do thi Dang Xa Duong DX3 Duong DX1 duong ra khu do thi Dang Xa Cong chinh cua khu do thi Dang Xa Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Nguyen Van Cu Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh cong vao sieu thi BigC trung tam thuong mai Savico re phai vao duong noi bo ngo 78 Ngo Gia Tu Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Long Bien Diem quay dau truoc pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Nguyen Huu Huan Ly Thai To Ngo Quyen Hai Ba Trung Ga Ha Noi Le Duan Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Xem them video
Tuyén xe buyt so 41 Nghi Tam Ben xe Giap Bat
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00
Chieu di Nghi Tam Doi dien cho Quang An – Duong Au Co – Nghi Tam – Yen Phu Trung chuyen Long Bien – Hang Dau – Quan Thanh – Cua Bac – Nguyen Tri Phuong – Dien Bien Phu Chu Van An – Ton Duc Thang – Kham Thien – Le Duan – Giai Phong – Quay dau tai nga ba duoi ca Giai Phong – Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Chieu ve Ben xe Giap Bat – Giai Phong – Le Duan – Tran Nhan Tong – Tran Binh Trong – Nguyen Du – Le Duan – Kham Thien – Ton Duc Thang – Chu Van An – Le Hong Phong – Dien Bien Phu Nguyen Tri Phuong – Phan Dinh Phung – Hang Dau – Tran Nhat Duat – Yen Phu Tram trung chuyen Long Bien – Yen Phu Nghi Tam – Au Co – Nghi Tam Cho Quang An 
Tuyén xe buyt so 42 Ben xe Giap Bat Duc Giang
Chieu di Ben xe Giap Bat Quang Truong Ben xe Giap Bat – Giai Phong – Kim Dong – Tan Mai Nguyen Tam Trinh Kim Nguu Lo Duc Yecxanh Tran Thanh Tong Tran Hung Dao Tran Quang Khai Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Quoc lo 5 keo dai Ngo 99 Duc Giang Duc Giang doi dien Nha May Cap dien 
Chieu ve Duc Giang doi dien Nha May Cap dien Ngo 99 Duc Giang Quoc lo 5 keo dai Nguyen van Cu Cau Chuong Duong Tran Quang Khai Tran Hung Dao Tang Bat Ho Lo Duc Tran Khat Chan Quay dau tai doi dien so nha 274 Tran Khat Chan Tran Khat Chan Kim Nguu Nguyen Tam Trinh – Tan Mai – Kim Dong Giai Phong – Nga 3 Duoi Ca Giai Phong – Ben xe Giap Bat Quang Truong Ben xe GB 
Tuyén xe buyt so 43 Cong vien Thong Nhat Dong Anh
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Quang Trung Tran Hung Dao Tran Quang Khai De 401 Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Doc Van Quoc Lo 3 Co Loa Dong Anh Cao Lo Thi tran Dong Anh Bao hiem xa hoi huyen Dong Anh 
Chieu ve Thi tran Dong Anh Bao hiem xa hoi huyen Dong Anh Cao Lo Quoc lo 3 Co Loa Doc Van Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Quang Khai Tran Khanh Du Tran Hung Dao Ga Ha Noi Le Duan Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Tuyén xe buyt so 44 Tran Khanh Du BX My Dinh
Chieu di Bai do xe Tran Khanh Du Tran Hung Dao Tang Bat Ho Nguyen Cong Tru Lo Duc Tran Khat Chan Dai Co Viet Xa Dan Pham Ngoc Thach Chua Boc Tay Son Nguyen Trai Nguyen Tuan Hoang Dao Thuy Tran Duy Hung Pham Hung Ben xe My Dinh 
Chieu ve Ben xe My Dinh Pham Hung Tran Duy Hung Hoang Minh Giam Le Van Luong Hoang Dao Thuy Vu Trong Phung Nguyen Trai Tay Son Chua Boc Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Dai Co Viet Tran Khat Chan Lo Duc Yecxanh Tran Thanh Tong Tran Hung Dao Bai do xe Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 45 Times City Ben xe Nam Thang Long
Chieu di Times City BV Vinmec Minh Khai Nguyen Khoai Tran Khanh Du Tran Hung Dao Le Thanh Tong Ly Thuong Kiet Quang Trung Trang Thi Dien Bien Phu Hoang Dieu Nguyen Bieu Quan Thanh Thuy Khue Lac Long Quan Hoang Quoc Viet DTC Hoang Quoc Viet Hoang Quoc Viet Pham Van Dong BX Nam Thang Long 
Chieu ve BX Nam Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet DTC Hoang Quoc Viet Hoang Quoc Viet Buoi duoi Hoang Hoa Tham Phan Dinh Phung Hoang Dieu Nguyen Thai Hoc Phan Boi Chau Ly Thuong Kiet Le Thanh Tong Tran Hung Dao Tran Khanh Du Nguyen Khoai Minh Khai Times City BV Vinmec 
Tuyén xe buyt so 46 Ben xe My Dinh Thi tran Dong Anh
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung quay dau tai lang Dinh Thon Pham Hung Pham Van Dong Cau Thang Long Duong 6 km Vinh Ngoc Van Tri Duong 5 keo dai Duong 6 km Vinh Ngoc Quoc lo 3 Duong Co Loa Thi tran Dong Anh Nga ba xay sat Dong Quan 
Chieu ve Thi tran Dong Anh Nga ba xay sat Dong Quan Duong Co Loa Quoc lo 3 Duong 6 km Vinh Ngoc Duong 5 keo dai Quay dau tai diem mo Duong 5 keo dai Van tri Duong 6 km Vinh Ngoc Cau Thang Long Pham Van Dong Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 47A Ben xe Long Bien Bat Trang
Chieu di Long Bien diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong De Long Bien Xuan Quan Bo De Tu Dinh Cu Khoi Dong Du Pho Truc Duong phia Tay Pho Truc duong Rung Co quay dau tai bung binh Pho Truc De Long Bien Xuan Quan Bat Trang cach cong Cho Gom Bat Trang 100m 
Chieu ve Bat Trang cach cong Cho Gom Bat Trang 100m De Long Bien Xuan Quan Pho Truc Duong phia Tay Pho Truc duong Rung Co quay dau tai bung binh Pho Truc Dong Du Cu Khoi Tu Dinh Bo De Duong Long Bien Xuan Quan Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Quay dau tai doi dien so 92 Yen Phu Yen Phu Long Bien diem trung chuyen Long Bien 
Tuyén xe buyt so 47B Dai hoc Kinh te Quoc dan Kieu Ky Gia Lam 
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h10
Chieu di Dai hoc Kinh te Quoc dan – Tran Dai Nghia – Dai La – Pho Vong – Giai Phong – Le Thanh Nghi Ta Quang Buu – Dai Co Viet – Tran Khat Chan – Nguyen Khoai – Cau Vinh Tuy – Dam Quang Trung – Co Linh – Thach Ban – De Xuan Quan – qua nga 3 di Bat Trang – Duong lien xa Kim Lan Van Duc – duong DT 378 – Van Giang – duong DT 179 – Kieu Ky Truoc cong cum san xuat lang nghe tap trung 
Chieu ve Kieu Ky Truoc cong cum san xuat lang nghe tap trung – duong DT 179 – Van Giang – duong DT 378 – Duong lien xa Kim Lan Van Duc – qua nga ba di Bat Trang – Dong Du – De Xuan Quan – Thach Ban – Co Linh – Dam Quang Trung – Cau Vinh Tuy – Nguyen Khoai – Tran Khat Chan – Dai Co Viet – quay dau tai diem mo doi dien 51 Dai Co Viet – Dai Co Viet – Ta Quang Buu – Le Thanh Nghi Tran Dai Nghia – Dai hoc Kinh te Quoc dan 
Tuyén xe buyt so 48 Tran Khanh Du Van Phuc
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 CN 5h00 20h57 Tran Khanh Du 5h29 21h06 Van Phuc Thoi gian ke hoach 1 luot 45 phut
Chieu di BDX Tran Khanh Du Nguyen Khoai BX Luong Yen Cau Vinh Tuy De Huu Hong Khuyen Luong Yen So Ngu Hiep Dong My Cong thon 3 Van Phuc Thanh Tri 
Chieu ve Cong thon 3 Van Phuc Thanh Tri De Huu Hong Dong My Ngu Hiep Yen So Khuyen Luong Cau Vinh Tuy Nguyen Khoai BX Luong Yen BDX Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 49 Tran Khanh Du KDT My Dinh II
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 65 phut
Chieu di Tran Khanh Du Tran Hung Dao Le Thanh Tong Ly Thuong Kiet Le Duan Kham Thien Hoang Cau De La Thanh Cau Giay Tran Dang Ninh Tran Quoc Hoan Pham Van Dong Ho Tung Mau Le Duc Tho Ham Nghi Nguyen Co Thach KDT My Dinh II 
Chieu ve KDT My Dinh II Ham Nghi Le Duc Tho Ho Tung Mau Pham Van Dong Tran Quoc Hoan Tran Dang Ninh Cau Giay De La Thanh Thanh Cong Lang Ha Giang Vo Cat Linh Ton Duc Thang Kham Thien Nguyen Thuong Hien Yet Kieu Tran Hung Dao Quan Su Ly Thuong Kiet Phan Chu Chinh Trang Tien Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 50 Long Bien SVD Quoc Gia
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h09 Long Bien 5h01 21h10 SVD Quoc Gia CN 5h04 5h00 SVD Quoc Gia 20h59 Thoi gian ke hoach 1 luot 46 phut
Chieu di Long Bien diem do trong lan duong danh rieng cho xe buyt Yen Phu Tran Nhat Duat Quay dau tai nut giao pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Duong Thanh Nien Hung Vuong Phan Dinh Phung Hoang Dieu Tran Phu Kim Ma Toa nha PTA so 1 Kim Ma Giang Vo Quay dau tai diem mo doi dien 138 Giang Vo Giang Vo Hao Nam Hoang Cau Thai Ha Lang Ha Lang Tran Duy Hung Pham Hung Quay dau tai doi dien toa nha CT5 KDT Song Da My Dinh Pham Hung Me Tri Le Quang Dao Le Duc Tho San van dong Quoc gia
Chieu ve San van dong Quoc gia Le Duc Tho Le Quang Dao Me Tri Pham Hung Tran Duy Hung Lang Lang Ha Thai Ha Yen Lang Quay dau tai so 14 16 Yen Lang Hoang Cau Hao Nam Cat Linh Ton Duc Thang Nguyen Thai Hoc Hoang Dieu Nguyen Bieu Quan Thanh Duong Thanh Nien Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Tran Nhat Duat Quay dau tai nut giao pho Hang Khoai Tran Nhat Duat Yen Phu Quay dau tai doi dien pho Hang Than Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Long Bien diem do trong duong danh rieng cho xe buyt 
Tuyén xe buyt so 51 Tran Khanh Du Cong vien Cau Giay
Chieu di Bai do xe Tran Khanh Du Nguyen Khoai Lac Trung Thanh Nhan Vo Thi Sau Tran Khat Chan Dai Co Viet Xa Dan Pham Ngoc Thach Chua Boc Tay Son Thai Thinh Lang Ha quay dau tai gam cau vuot Lang Ha Lang Ha Le Van Luong Hoang Dao Thuy Tran Duy Hung quay dau tai gam cau vuot Nguyen Chi Thanh Tran Duy Hung Trung Hoa Khu do thi Trung Yen Vu Pham Ham Trung Kinh Tran Thai Tong Duy Tan Cong Vien Cau Giay
Chieu ve Cong Vien Cau Giay Duy Tan Tran Thai Tong Trung Kinh Khu do thi Trung Yen Trung Hoa Tran Duy Hung Quay dau tai cuc Tan So Tran Duy Hung Hoang Dao Thuy Le Van Luong Lang Ha Thai Thinh Chua Boc Pham Ngoc Thach Dao Duy Anh Dai Co Viet Tran Khat Chan Vo Thi Sau Lac Trung Kim Nguu Lac Trung Nguyen Khoai Bai do xe Tran Khanh Du 
Tuyén xe buyt so 52A Cong vien Thong Nhat Le Chi Ha Noi
Thòi gian hoạt dọng 5h06 20h59 CV Thong Nhat ; 5h07 21h07 Le Chi CN 5h00 21h00 Thoi gian ke hoach 1 luot 65 phut
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Ba Trieu Le Dai Hanh Bach Mai Minh Khai Cau Mai Dong Minh Khai Cau Vinh Tuy duong dan cau Vinh Tuy Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Cau vuot Phu Thuy Duong Y Lan Duong Xa Nga 4 Sui Duong 181 Phu Thi Keo Kim Son Le Chi Gia Lam Re phai vao truong CD Det may Ha Noi co so 2 Quay dau truong CD Det may Ha Noi co so 2 Cua hang Hapromart Le Chi Gia Lam 
Chieu ve Cua hang Hapromart Le Chi Gia Lam Duong 181 Kim Son Keo Phu Thi Nga 4 Sui Duong Y Lan Duong Xa Cau vuot Phu Thuy Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh duong dan cau Vinh Tuy Cau Vinh Tuy Minh Khai Cau Mai Dong Minh Khai Bach Mai Pho Hue Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Tuyén xe buyt so 52B Cong vien Thong nhat Dang Xa
Thòi gian hoạt dọng 05h10 20h45 CV Thong Nhat ; 05h25 21h05 Dang Xa ; Thoi gian ke hoach 1 luot 60 phut
Chieu di Cong vien Thong Nhat Tran Nhan Tong Ba Trieu Le Dai Hanh nut giao Dai Co Viet Bach Mai Bach Mai Minh Khai Cau Mai Dong Minh Khai Cau Vinh Tuy Co Linh Thach Ban Long Bien Xuan Quan Khu do thi Ecopark Pho Truc Duong phia Tay Pho Truc duong Rung Co Hung Yen cau Bac Hung Hai thi tran Van Giang Hung Yen tinh lo 179 Kieu Ky Cau vuot Phu Thi Duong Y Lan Nga 4 Sui duong Y Lan Dang Xa Bai do xe xa Dang Xa 
Chieu ve Dang Xa Bai do xe xa Dang Xa duong Y Lan Nga 4 Sui Duong Y Lan cau vuot Phu Thi Kieu Ky tinh lo 179 thi tran Van Giang Hung Yen cau Bac Hung Hai Khu do thi Ecoprak Pho Truc Hung Yen Long Bien Xuan Quan Thach Ban Co Linh Cau Vinh Tuy Minh Khai Cau Mai Dong Minh Khai Bach Mai Pho Hue Tran Nhan Tong Cong vien Thong Nhat 
Tuyén xe buyt so 53A Hoang Quoc Viet Dong Anh
Thòi gian hoạt dọng 5h10 19h42 HQV ; 5h08 19h42 Dong Anh CN 5h18 19h33 HQV ; 5h08 19h20 Dong Anh Thoi gian ke hoach 1 luot 50 phut
Chieu di Diem do xe buyt Hoang Quoc Viet Pham Van Dong Cau Thang Long Duong Bac Thang Long Noi Bai Duong 6 km Vinh Ngoc Thon Phuong Trach Thon Van Noi Thon Van Tri Re phai Quoc lo 5 keo dai Quay dau tai diem mo Quoc lo 5 keo dai Van Tri Cau tranh Van Tri Quoc lo 23 Duong Cao Lo Thi tran Dong Anh Nga 3 xay sat Dong Quan 
Chieu ve Thi tran Dong Anh Nga 3 xay sat Dong Quan Duong Cao Lo Quoc lo 23 Nga 3 Van Tri Cau tranh Van Tri Thon Van Tri Re phai Quoc lo 5 keo dai Quay dau tai diem mo Quoc lo 5 keo dai Thon Van Noi Nga 4 thon Phuong Trach duong 6 km Vinh Ngoc Duong Bac Thang Long Noi Bai Cau Thang Long Pham Van Dong Quang truong BDX Nam Thang Long Pham Van Dong Hoang Quoc Viet Diem do xe buyt Hoang Quoc Viet 
Tuyén xe buyt so 53B Ben xe My Dinh KCN Quang Minh
Thòi gian hoạt dọng 5h08 19h42 BX My Dinh ; 5h15 19h42 Quang Minh CN 5h30 20h00 BX My Dinh ; 5h20 19h26 Quang Minh Thoi gian ke hoach 1 luot50 55 phut
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung quay dau tai lang Dinh Thon Pham Hung Pham Van Dong Cau Thang Long Vo Van Kiet Duong duoi cau vuot Kim Chung Vo Van Kiet Khu CN Quang Minh
Chieu ve Khu CN Quang Minh Vo Van Kiet Duong duoi cau vuot Kim Chung Vo Van Kiet Cau Thang Long Pham Van Dong Pham Hung BX My Dinh 
Tuyén xe buyt so 54 Long Bien Bac Ninh
Chieu di Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai quay dau tai doi dien pho Hang Than Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Ngo Gia Tu Cau Duong Ha Huy Tap Doc La Tran Phu Tu Son Minh Khai Tu Son Dong Nguyen Vieng Tuong Giang Noi Due Lim O Vo Cuong Hoa Dinh Nguyen Van Cu Bac Ninh Ngo Gia Tu Bac Ninh Suoi Hoa Duong Kinh Duong Vuong Thanh pho Bac Ninh 
Chieu ve Thanh pho Bac Ninh Duong Kinh Duong Vuong Suoi Hoa Ngo Gia Tu Bac Ninh BX Bac Ninh Nguyen Van Cu Bac Ninh Hoa Dinh Vo Cuong O Lim Noi Due Tuong Giang Vieng Dong Nguyen Minh Khai Tu Son Tran Phu Tu Son Doc La Ha Huy Tap Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Long Bien Yen Phu doan Hang Than den Hoe Nhai 
Tuyén xe buyt so 55A KDT Times City Cau Giay
Thòi gian hoạt dọng 5h40 20h30 Times city ; 5h40 20h50 Cau Giay CN 5h25 20h20 CN Times ; 5h40 20h55 Cau Giay Thoi gian ke hoach 1 luot 45 50 phut
Chieu di Times City Benh vien Vinmec Minh Khai Nguyen Khoai Tran Khanh Du duong tren Tran Quang Khai Tran Nhat Duat Diem trung chuyen xe Long Bien Yen Phu lan danh rieng Nghi Tam Au Co Lac Long Quan Buoi Duong tren bo song To Lich Nut giao Lang Cau Giay duong duoi Diem trung chuyen xe buyt Cau Giay he truoc tuong rao truong Dai hoc Giao thong van tai Cau Giay Bai do xe Cau Giay 
Chieu ve Cau Giay bai do xe Cau Giay duong tren Diem trung chuyen xe buyt Cau Giay he truoc tuong rao vuon thu Ha Noi Buoi Duong duoi ben cong vien Thu Le Dao Tan Quay dau truoc nha 92 Dao Tan Dao Tan Buoi duong duoi ben nut giao Doi Can Lac Long Quan Au Co Nghi Tam Yen Phu lan danh rieng Diem trung chuyen xe buyt Long Bien Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Diem trung chuyen xe buyt Tran Khanh Du Nguyen Khoai Minh Khai Times City Benh vien Vinmec 
Tuyén xe buyt so 55B TTTM Aeon mall Long Bien Buoi Cau Giay
Thòi gian hoạt dọng 5h20 20h50 Aeon ; 5h20 20h30 Cau Giay CN 6h00 20h55 CN Times ; 5h20 20h45 Cau Giay 
Chieu di Trung tam thuong mai Aeon mall Long Bien Co Linh Cau Vinh Tuy Nguyen Khoai Tran Khanh Du duong tren Tran Quang Khai Tran Nhat Duat Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Nghi Tam Au Co Lac Long Quan Duong Buoi duoi duong ben song To Lich Cau Giay duong duoi Diem trung chuyen xe buyt Cau Giay he truoc tuong rao Truong Dai hoc Giao thong van tai Cau Giay Bai do xe Cau Giay 
Chieu ve Bai do xe Cau Giay Cau Giay duong tren Diem trung chuyen xe buyt Cau Giay he truoc tuong rao Vuon thu Ha Noi Buoi duong duoi ben cong vien Thu Le Dao Tan Quay dau truoc 92 Dao Tan Dao Tan Buoi duong duoi ben nut giao Doi Can Lac Long Quan Au Co Nghi Tam Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Tran Khanh Du Tram trung chuyen xe buyt Tran Khanh Du Nguyen Khoai Cau Vinh Tuy Co Linh Quay dau tai diem mo duong Co Linh Co Linh Trung tam thuong mai Aeon mall Long Bien 
Tuyén xe buyt so 56A Ben xe Nam Thang Long Nui Doi
Thòi gian hoạt dọng 4h30 20h45 NTL ; 5h15 21h35 Nui Doi CN 5h15 20h00 NTL ; 5h30 20h05 Nui Doi 
Chieu di Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Cau Thang Long Duong Bac Thang Long Noi Bai Quoc lo 2 duong moi doc ham chui QL2 Tinh lo 131 KCN Noi Bai Thi tran Soc Son Duong Nui Doi Nui Doi nga tu duong Nui Doi loi re vao Dai hoc Dien Luc 
Chieu ve Nui Doi nga tu duong Nui Doi loi re vao Dai hoc Dien Luc Duong Nui Doi Thi tran Soc Son KCN Noi Bai Tinh lo 131 duong moi doc ham chui QL2 Quoc lo 2 Duong Bac Thang Long Noi Bai Cau Thang Long Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 56B Ben xe Nam Thang Long Xuan Giang Soc Son 
Thòi gian hoạt dọng 4h45 20h15 NTL ; 5h45 – 21h00 Xuan Giang CN 6h39 18h00 NTL ; 6h56 19h05 Xuan Giang Thoi gian ke hoach 1 luot 55 60 phut
Chieu di Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Cau Thang Long Duong Bac Thang Long Noi Bai Quoc lo 2 duong moi doc ham chui QL2 Tinh lo 131 KCN Noi Bai Thi tran Soc Son Duong Nui Doi Dan Tao Tan Minh Soc Son Xuan Giang Truong THPT Xuan Giang 
Chieu ve Xuan Giang Truong THPT Xuan Giang Dan Tao Tan Minh Soc Son Duong Nui Doi Thi tran Soc Son KCN Noi Bai Tinh lo 131 duong moi doc ham chui QL2 Quoc lo 2 Duong Bac Thang Long Noi Bai Cau Thang Long Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 56C Nam Thang Long Bac Phu Soc Son 
Thòi gian hoạt dọng 5h00 21h00 NTL ; 5h00 21h05 Bac Phu CN 4h45 20h45 NTL ; 5h00 20h35 Bac Phu Thoi gian ke hoach 1 luot 50 60 phut
Chieu di BDX Nam Thang Long Pham Van Dong Cao toc Bac Thang Long Noi Bai Quoc lo 2 Tinh lo 131 KCN Noi Bai Thi tran Soc Son Nui Doi Tinh lo 296 Bac Phu canh Buu dien xa Bac Phu 
Chieu ve Bac Phu canh Buu dien xa Bac Phu Tinh lo 296 Nui Doi Thi tran Soc Son Tinh lo 131 Quoc Lo 2 Cao toc Bac Thang Long Noi Bai Pham Van Dong BDX Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 57 Nam Thang Long KCN Phu Nghia
Chieu di BX Nam Thang Long Pham Van Dong Tan Xuan – Hoang Tang Bi – Cau Lien Mac 2 Tan Phong – Lien Mac – Tay Tuu Tinh lo 70 Xuan Phuong Tay Mo Dai Mo Van Phuc Nga tu Buu Dien Ha Dong Quang Trung Ha Dong Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc Lo 6 Yen Nghia Dong Mai Cau Mai Linh Bien Giang Chuc Son Khu cong nghiep Phu Nghia duong truc noi bo KCN Phu Nghia canh toa nha “ lang cong nhan” 
Chieu ve Khu cong nghiep Phu Nghia duong truc noi bo KCN Phu Nghia canh toa nha “ lang cong nhan” Chuc Son Bien Giang Cau Mai Linh Dong Mai Quoc Lo 6 Yen Nghia Ba La Quang Trung Ha Dong Nga tu Buu Dien Ha Dong Tinh Lo 70 – Tay Tuu – Lien Mac Tan Phong Cau Lien Mac 2 – Hoang Tang Bi Tan Xuan Pham Van Dong – BX Nam Thang Long 
Tuyén xe buyt so 58 Yen Phu Benh vien Da khoa Me Linh
Chieu di Long Bien Yen Phu doan tu Hang Than den Hoe Nhai Quay dau doi dien Hang Than Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien tuyen duong 3 Tran Nhat Duat Quay dau tai pho Hang Khoai Yen Phu Nghi Tam – Au Co – An Duong Vuong – duong gam cau Thang Long – Cau Thang Long Cao toc Bac Thang Long Noi Bai – Tram thu phi Thang Long Nga tu Quoc lo 2 Cao toc Thang Long Noi Bai Quoc Lo 2 Tram thu phi so 1 QL2 Hai Ba Trung Phuc Yen Vinh Phuc Nguyen Trai Phuc Yen Vinh Phuc Cay da Thanh Tuoc QL 23B – Me Linh Truoc cong Benh vien Da khoa Me Linh 
Chieu ve Me Linh Truoc cong Benh vien Da khoa Me Linh QL 23B Cay da Thanh Tuoc Nguyen Trai Phuc Yen Vinh Phuc Hai Ba Trung Phuc Yen Vinh Phuc Tram thu phi so 1 QL2 Quoc Lo 2 Nga tu Quoc lo 2 Cao toc Thang Long Noi Bai Tram thu phi Thang Long Cao toc Bac Thang Long Noi Bai Cau Thang Long duong gam cau Thang Long – An Duong Vuong – Au Co Nghi Tam Yen Phu Tran Nhat Duat Quay dau tai pho Hang Khoai Diem trung chuyen Long Bien tuyen duong 2 Yen Phu Long Bien Yen Phu doan tu Hang Than den Hoe Nhai 
Tuyén xe buyt so 59 Dong Anh Dai hoc Nong nghiep Ha Noi
Chieu di Thi tran Dong Anh Nga 3 xay xat Dong Quan Cao Lo Quoc Lo 3 Co Loa Doc Van Cau Duong Ngo Gia Tu Nguyen Cao Luyen Doan Khue Viet Hung Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Ngo Xuan Quang Dai hoc Nong nghiep Ha Noi
Chieu ve Dai hoc Nong nghiep Ha Noi Ngo Xuan Quang Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Viet Hung Doan Khue Nguyen Cao Luyen Ngo Gia Tu Cau Duong Doc Van Co Loa Quoc Lo 3 Cao Lo Thi tran Dong Anh Nga 3 xay xat Dong Quan 
Xem them video
Tuyén xe buyt so 60A KDT Tu Hiep Nam Thang Long
Chieu di Khu do thi Phap Van Tu Hiep Ngo 15 Ngoc Hoi Ngoc Hoi Giai Phong – Nguyen Huu Tho Cau Dau Nghiem Xuan Yem Nguyen Xien Nguyen Trai Quay dau tai doi dien ngo 241 Nguyen Trai Nguyen Trai Nguyen Tuan – Le Van Luong – Hoang Dao Thuy Tran Duy Hung – Quay dau tai 92 Tran Duy Hung Tran Duy Hung Pham Hung Pham Van Dong – Do Nhuan Bx Nam Thang Long
Chieu ve Bx Nam Thang Long – Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Pham Hung Tran Duy Hung – Hoang Dao Thuy – Le Van Luong Nguyen Tuan Nguyen Trai Nguyen Xien Nghiem Xuan Yem Cau Dau Nguyen Huu Tho Giai Phong Nut giao Phap Van Duong duoi Vanh dai 3 Tran Thu Do Khu do thi Phap Van Tu Hiep 
Tuyén xe buyt so 60B Ben xe Nuoc Ngam Benh vien Nhiet doi tu Co so II
Chieu di Ben xe Nuoc Ngam Ngoc Hoi Giai Phong – Nguyen Huu Tho Cau Dau Nghiem Xuan Yem Nguyen Xien Nguyen Trai Quay dau tai doi dien ngo 241 Nguyen Trai Nguyen Trai Nguyen Tuan – Le Van Luong – Hoang Dao Thuy Tran Duy Hung – Quay dau tai 92 Tran Duy Hung Tran Duy Hung Pham Hung Pham Van Dong – Do Nhuan Bx Nam Thang Long
Chieu ve Bx Nam Thang Long – Pham Van Dong Bai do xe Nam Thang Long Pham Van Dong Pham Hung Tran Duy Hung – Hoang Dao Thuy – Le Van Luong Nguyen Tuan Nguyen Trai Nguyen Xien Nghiem Xuan Yem Cau Dau Nguyen Huu Tho Giai Phong Ngoc Hoi Ben xe Nuoc Ngam 
Tuyén xe buyt so 61 Van Ha Dong Anh Nam Thang Long
Chieu di Van Ha bai do xe xa Van Ha Nguyen Truc Lien Ha Viet Hung Cao Lo Duong 23B Vo Van Kiet Cau Thang Long Pham Van Dong BX Nam Thang Long
Chieu ve BX Nam Thang Long Pham Van Dong Cau Thang Long Vo Van Kiet Duong 23B Cao Lo Viet Hung Lien Ha Nguyen Truc Van Ha bai do xe xa Van Ha 
Tuyén xe buyt so 62 Ben xe Yen Nghia Ben xe Thuong Tin
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quoc lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong To Hieu Ha Dong Cau Den Phung Hung Ha Dong Duong Cau Buou Duong 70 Phan Trong Tue Ngoc Hoi Quoc Lo 1 Lien Ninh Quan Ganh Ben xe Thuong Tin
Chieu ve Ben xe Thuong Tin Quoc lo 1 Quan Ganh Lien Ninh Ngoc Hoi Phan Trong Tue Duong 70 Duong Cau Buou Phung Hung Ha Dong Cau Den To Hieu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Tuyén xe buyt so 63 KCN Bac Thang Long Tien Thinh Me Linh 
Chieu di KCN Bac Thang Long Dai Mach Yen Nhan Quoc lo 23B Tran Nguyen Han Quoc lo 2 Dam Noi Bach Tru Tu Lap Lien Mac Tien Thinh Me Linh 
Chieu ve Tien Thinh Me Linh Lien Mac Tu Lap Bach Tru Dam Noi Quoc lo 2 Tran Nguyen Han Quoc Lo 23B Yen Nhan Dai Mach KCN Bac Thang Long 
Tuyén xe buyt so 64 KCN Bac Thang Long Pho Ni TTTM Binh An 
Chieu di KCN Bac Thang Long Cao toc Bac Thang Long Noi Bai Quoc Lo 2 Tinh Lo 35 Quoc lo 3 Pho Ni TTTM Binh An 
Chieu ve Pho Ni TTTM Binh An Quoc lo 3 Tinh lo 35 Quoc Lo 2 Cao toc Bac Thang Long Noi Bai KCN Bac Thang Long 
Tuyén xe buyt so 65 Thuy Lam Dong Anh Trung Mau Gia Lam 
Chieu di Truong Tieu hoc Thuy Lam A Thuy Loi Thu Lam Ha Lam Thuy Lam Dan Di Dao Cam Moc Viet Hung Duc Noi Duc Tu Quoc lo 3 Yen Thuong Ha Huy Tap Ninh Hiep Trung Mau
Chieu ve Trung Mau Ninh Hiep Ha Huy Tap Yen Thuong Quoc lo 3 Duc Tu Duc Noi Viet Hung Dao Cam Moc Dan Di Thuy Lam Ha Lam Thu Lam Thuy Loi Truong Tieu hoc Thuy Lam A 
Tuyén xe buyt so 70A Ben xe My Dinh Trung Ha
Chieu di Pham Hung Ho Tung Mau Nhon Quoc Lo 32 Tay Son Phan Dinh Phung Quoc Lo 32 Lac Tri Quoc Lo 32 Phung Khac Khoan La Thanh Phu Thinh Quoc Lo 32
Chieu ve Quoc Lo 32 Phu Thinh La Thanh Phung Khac Khoan Quoc Lo 32 Lac Tri Quoc Lo 32 Phan Dinh Phung Tay Son Quoc Lo 32 Nhon Ho Tung Mau Pham Hung
Tuyén xe buyt so 70B Ben xe My Dinh Phu Cuong
Chieu di Pham Hung Ho Tung Mau Nhon Quoc Lo 32 Tay Son Phan Dinh Phung Quoc Lo 32 Lac Tri Quoc Lo 32 Phung Khac Khoan La Thanh Phu Thinh Quoc Lo 32 Tinh Lo 93 Tinh Lo 411B De Song Hong
Chieu ve De Song Hong Tinh Lo 411B Tinh Lo 93 Quoc Lo 32 Phu Thinh La Thanh Phung Khac Khoan Quoc Lo 32 Lac Tri Quoc Lo 32 Phan Dinh Phung Tay Son Quoc Lo 32 Nhon Ho Tung Mau Pham Hung 
Tuyén xe buyt so 71 Ben xe My Dinh Ben xe Son Tay
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung kangnam Me Tri Bic C gaden Tay Mo Cau Vuot 70 Khu Do Thi Thien Duong Bao Son An Khanh Nga Tu Chua Thay Nga Tu Quoc Oai Dong Truc KCN Cao Lang Hoa Lac Quoc Lo 21 Nga 3 cho Hoa Lac Truong Luc Quan Vien 105 BX Son Tay
Chieu ve BX Son Tay Vien 105 Truong Luc Quan Nga 3 cho Hoa Lac Quoc Lo 21 KCN Cao Lang Hoa Lac Dong Truc Nga Tu Quoc Oai Nga Tu Chua Thay An Khanh Khu Do thi Thien Duong Bao Son Cau Vuot 70 Tay Mo Bic C Gaden Me Tri Kangnam Pham Hung BX My Dinh 
Tuyén xe buyt so 71B Ben xe My Dinh Xuan Mai
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Me Tri Le Quang Dao Dai Lo Thang Long Quoc lo 21A Nga 3 Xuan Mai Quoc lo 6 Thi tran Xuan Mai Cong ty CP thuc an chan nuoi Viet Nam 
Chieu ve Thi tran Xuan Mai Cong ty CP thuc an chan nuoi Viet Nam Quoc lo 6 Nga 3 Xuan Mai Quoc lo 21A Dai lo Thang Long Le Quang Dao Me Tri Pham Hung Quay dau tai doi dien buu cuc Thang Long Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 72 Ben xe Yen Nghia Xuan Mai
Chieu di Yen Nghia Bien Giang Quoc Lo 6
Chieu ve Quoc Lo 6 Bien Giang Yen Nghia
Tuyén xe buyt so 73 BX My Dinh Chua Thay
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Quay dau tai Dinh Thon Pham Hung Ho Tung Mau Dien Nhon Quoc lo 32 Troi Nga 4 Troi Duong 422 Duong 421 Chua Thay Quoc Oai 
Chieu ve Chua Thay Quoc Oai Duong 421 Duong 422 Nga 4 Troi Quoc lo 32 Nhon Dien Ho Tung Mau Pham Hung Ben xe My Dinh
Tuyén xe buyt so 75 Ben xe Yen Nghia Ben xe Huong Son
Chieu di Yen Nghia Ba La Pho Xom Nguyen Truc Quoc Lo 21B Le Loi Quang Trung Thon Thanh Am Quoc Lo 21B TL74 Tinh Lo 978
Chieu ve Tinh Lo 978 TL74 Quoc Lo 21B Thon Thanh Am Quang Trung Le Loi Quoc Lo 21B Nguyen Truc Pho Xom Ba La Yen Nghia
Tuyén xe buyt so 76 Ben xe Son Tay Trung Ha
Chieu di Chua Thong Quoc Lo 32 La Thanh Phu Thinh Quoc Lo 32
Chieu ve Quoc Lo 32 Phu Thinh La Thanh Chua Thong
Tuyén xe buyt so 77 Ben xe Yen Nghia Ben xe Son Tay
Chieu di Yen Nghia Quang Trung Chu Van An Van Phuc Dai Mo Huu Hung Tinh Lo 72 Tinh Lo 419 Dai Lo Thang Long Tinh Lo 80 Tinh Lo 419 Lac Tri Quoc Lo 32 Phung Khac Khoan Chua Thong
Chieu ve Chua Thong Phung Khac Khoan Quoc Lo 32 Lac Tri Tinh Lo 419 Tinh Lo 80 Dai Lo Thang Long Tinh Lo 419 Tinh Lo 72 Huu Hung Dai Mo Van Phuc Chu Van An Quang Trung Yen Nghia 
Tuyén xe buyt so 78 BX My Dinh Te Tieu
Chieu di Pham Hung Khuat Duy Tuyen Nguyen Trai Tran Phu Quang Trung Ba La Pho Xom Nguyen Truc Quoc Lo 21B Tinh Lo 424 Dai Dong
Chieu ve Dai Dong Tinh Lo 424 Quoc Lo 21B Nguyen Truc Pho Xom Ba La Quang Trung Tran Phu Nguyen Trai Khuat Duy Tien Pham Hung 
Tuyén xe buyt so 79 Ben xe Son Tay Da Chong
Chieu di Chua Thong Thanh Vi Pho 400 Vi Thuy Xuan Khanh Da Bac Tinh Lo 414
Chieu ve Tinh Lo 414 Da Bac Xuan Khanh Vi Thuy Pho 400 Thanh Vi Chua Thong
Tuyén xe buyt so 84 KDT My Dinh KDT Linh Dam
Chieu di Khu do thi My Dinh I Tran Huu Duc Le Duc Tho Quay dau tai nut giao Le Duc Tho Tan My Le Duc Tho Duong vao truong cao dang nghe Tran Hung Dao My Dinh Tran Binh Nguyen Hoang Pham Hung Ben xe My Dinh Pham Hung Quay dau tai diem mo doi dien Landmark 72 Pham Hung Duong Dinh Nghe Trung Kinh Ha Yen Tran Kim Xuyen Trung Hoa Tran Duy Hung Quay dau tai diem mo doi dien ngo 83 Tran Duy Hung Tran Duy Hung Nguyen Thi Dinh Le Van Luong Quay dau tai nga 4 Le Van Luong Hoang Dao Thuy Le Van Luong Lang Yen Lang Thai Ha Tay Son Truong Chinh Vuong Thua Vu Hoang Van Thai Le Trong Tan Duong ven song Lu Nguyen Canh Di Nguyen Huu Tho Nguyen Duy Trinh KDT Linh Dam 
Chieu ve KDT Linh Dam Nguyen Duy Trinh Nguyen Huu Tho Nguyen Canh Di Duong ven song Lu Le Trong Tan Hoang Van Thai Vuong Thua Vu Truong Chinh Tay Son Thai Ha Hoang Cau Quay dau tai nga 3 Hoang Cau Dang Tien Dong Hoang Cau Yen Lang Lang Le Van Luong Nguyen Thi Dinh Tran Duy Hung Quay dau gam cau vuot Tran Duy Hung Nguyen Chi Thanh Tran Duy Hung Trung Hoa Tran Kim Xuyen Ha Yen Trung Kinh Duong Dinh Nghe Pham Hung Nguyen Hoang Quay dau tai diem mo Duong canh BX My Dinh My Dinh Duong vao truong cao dang nghe Tran Hung Dao Le Duc Tho Tran Huu Duc Khu do thi My Dinh I 
Tuyén xe buyt so 85 Cong vien Nghia Do KDT Van Phu
Chieu di Cong vien Nghia Do Nguyen Van Huyen Nguyen Khanh Toan Tran Dang Ninh Cau Giay Dich Vong Thanh Thai Duong ven Cong vien Cau Giay Duong Dinh Nghe Trung Kinh Mac Thai To Nguyen Chanh Hoang Minh Giam Le Van Luong To Huu Mo Lao Nguyen Van Loc Tran Phu Ha Dong Quay dau tai diem mo doi dien BigC Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Khuyen Ha Dong Duong 19 5 To Hieu Ha Dong Khu do thi Van Phu Me Linh Plaza Ha Dong 
Chieu ve Khu do thi Van Phu Me Linh Plaza Ha Dong Duong noi bo khu do thi Van Phu di qua benh vien CA Thanh pho cong 3 toa chung cu Victoria Van Phu Duong ven cong vien cay xanh Van Phu Duong ven khu do thi Hyundai Hillstate To Hieu Ha Dong Duong 19 5 Nguyen Khuyen Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Van Loc Mo Lao To Huu Le Van Luong Hoang Minh Giam Nguyen Chanh Mac Thai To Trung Kinh Duong Dinh Nghe Duong ven cong vien Cau Giay Thanh Thai Tran Quy Kien keo dai ngo 337 Cau Giay Cau Giay Tran Dang Ninh Nguyen Khanh Toan Nguyen Van Huyen Cong vien Nghia Do 
Tuyén xe buyt so 86 Ga Ha Noi Bo Ho San bay Noi Bai
Chieu di Ga Ha Noi Le Duan Nguyen Du Yet Kieu Tran Hung Dao Da Tuong Ly Thuong Kiet Hang Bai Bo Ho Tran Nguyen Han Hang Voi Hang Tre Hang Muoi Tran Nhat Duat diem trung chuyen Long Bien Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt Nghi Tam Au Co Cau Nhat Tan Vo Nguyen Giap Nha ga noi dia T1 sanh A B E tang 2 ga di Vo Nguyen Giap Nha ga quoc te T2 sanh A1 A2 tang 2 ga di Cau vuot duong Vo Nguyen Giap Vo Nguyen Giap Quay dau tai diem mo truoc Cong ty Dich vu hang hoa hang khong Cong vao BDX nha ga T1 San bay Noi Bai tra khach va do tai bai do xe buyt nha ga T1 San bay Noi Bai 
Chieu ve San bay Noi Bai bai do xe buyt nha ga T1 San bay Noi Bai Nha ga noi dia T1 sanh A B E tang 1 ga den Vo Nguyen Giap Duong noi bo T1 T2 Nha ga noi dia T2 sanh tang 1 ga den cua D1 D2 Cau vuot duong Vo Nguyen Giap Vo Nguyen Giap Cau Nhat Tan Au Co Nghi Tam Yen Phu duong danh rieng cho xe buyt diem trung chuyen Long Bien Tran Nhat Duat Tran Quang Khai Trang Tien Le Thanh Tong Hai Ba Trung Ngo Quyen Ly Thuong Kiet Le Duan Ga Ha Noi 
Tuyén xe buyt so 87 Ben xe My Dinh Quoc Oai Xuan Mai
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Dai lo Thang Long lan duong gom Cau vuot Hoang Xa thi tran Quoc Oai Quoc Oai Thach Than Tinh lo 421B Quoc lo 6 Xuan Mai Cong ty Co phan thuc an chan nuoi CP Viet Nam Quoc lo 6 
Chieu ve Xuan Mai Cong ty Co phan thuc an chan nuoi CP Viet Nam Quoc lo 6 Quoc lo 6 Tinh lo 421B Thach Than Quoc Oai Dai lo Thang Long lan duong gom Pham Hung Quay dau tai nga 4 Pham Hung Ton That Thuyet Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 88 Ben xe My Dinh Hoa Lac Xuan Mai
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Me Tri Le Quang Dao Dai lo Thang Long lan duong gom Nut giao Hoa Lac Quoc lo 21B duong Ho Chi Minh Xuan Mai Truong Cao dang Cong dong Ha Tay 
Chieu ve Xuan Mai Truong Cao dang Cong dong Ha Tay duong Ho Chi Minh Quoc lo 21B Dai lo Thang Long lan duong gom Le Quang Dao Me Tri Pham Hung Quay dau tai nga 4 Pham Hung Ton That Thuyet Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyén xe buyt so 89 Ben xe Yen Nghia Thach That Ben xe Son Tay
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quoc lo 6 Quang Trung Ha Dong Chu Van An Ha Dong Van Phuc Dai Mo Tay Mo Cau vuot Tay Mo Duong 70 Quay dau tai diem mo Duong 70 Dai lo Thang Long lan duong gom Tinh lo 419 Thi tran Lien Quan tinh lo 419 Quoc lo 32 Pho Chua Thong Ben xe Son Tay
Chieu ve Ben xe Son Tay Pho Chua Thong Quoc lo 32 Tinh lo 419 Thi tran Lien Quan tinh lo 419 Tinh lo 419 Dai lo Thang Long lan duong gom Quay dau cau vuot dai lo Thang Long Dai lo Thang Long lan duong gom Tay Mo Dai Mo Van Phuc Chu Van An Ha Dong Quang Trung Ha Dong Quoc lo 6 Ben xe Yen Nghia 
Xem them video
Tuyén xe buyt so 90 Kim Ma Cau Nhat Tan San bay Noi Bai
Chieu di Kim Ma So 1 Kim Ma Giang Vo Nui Truc Kim Ma Lieu Giai Van Cao Thuy Khue Lac Long Quan Nguyen Hoang Ton Vo Chi Cong Cau Nhat Tan Vo Nguyen Giap Nha ga noi dia T1 sanh A B E tang 2 ga di Vo Nguyen Giap Nha ga quoc te T2 sanh A1 A2 tang 2 ga di Cau vuot duong Vo Nguyen Giap Vo Nguyen Giap Quay dau tai diem mo truoc Cong ty Dich vu hang hoa hang khong Vo Nguyen Giap Cong vao BDX nha ga T1 San bay Noi Bai tra khach va do tai bai do xe buyt nha ga T1 San bay Noi Bai 
Chieu ve San bay Noi Bai BDX nha ga T1 Nha ga T1 tang 1 ga den Vo Nguyen Giap Duong noi bo nha ga T1 T2 Nha ga T2 tang 1 ga den Cau vuot duong Vo Nguyen Giap Vo Nguyen Giap Cau Nhat Tan Vo Chi Cong Nguyen Hoang Ton Lac Long Quan Hoang Hoa Tham Van Cao Lieu Giai Kim Ma Kim Ma So 1 Kim Ma 
Tuyen xe buyt so 91 Ben xe Yen Nghia – Phu Tuc huyen Phu Xuyen
Chieu di Ben xe Yen Nghia quoc lo 6 Ba La Pho Xom quoc lo 21B qua Thach Bich Binh Da thi tran Kim Bai huyen Thanh Oai tinh lo 429 qua cac thon Quang Nguyen Dao Tu Phu Ha huyen Ung Hoa Phu Tuc Phu Xuyen bai do xe xa Phu Tuc 
Chieu ve bai do xe xa Phu Tuc tinh lo 429 qua cac thon Phu Ha Dao Tu Quang Nguyen huyen Ung Hoa quoc lo 21B qua thi tran Kim Bai Binh Da Thach Bich huyen Thanh Oai Pho Xom Ba La quoc lo 6 Ben xe Yen Nghia Thoi gian hoat dong 5h – 20h10; tan suat 20 phut luot; gia ve 8000 dong luot 
Tuyen xe buyt so 92 Nhon – Son Tay – Tay Dang huyen Ba Vi
Chieu di Nhon diem trung chuyen xe buyt Nhon duong Cau Dien quay dau tai diem mo doi dien sieu thi dien may Tran Anh duong Cau Dien Pho Nhon quoc lo 32 di qua Hoai Duc Dan Phuong Phuc Tho xa Duong Lam thi xa Son Tay thi tran Tay Dang Ba Vi duong 411 Tay Dang canh khu vuon cay da Bac Ho xa Vat Lai Ba Vi 
Chieu ve Tay Dang canh khu vuon cay da Bac Ho xa Vat Lai Ba Vi duong 411 thi tran Tay Dang quoc lo 32 di qua xa Duong Lam thi xa Son Tay Phuc Tho Dan Phuong thi tran Phung Hoai Duc Tram Troi Pho Nhon duong Cau Dien Nhon diem trung chuyen xe buyt Nhon Thoi gian hoat dong 5h10 – 20h15; tan suat 20 25 phut luot; gia ve 9000 dong luot 
Tuyen xe buyt so 93 Nam Thang Long Bac Son Soc Son 
Chieu di Nam Thang Long bai do xe buyt Nam Thang Long Pham Van Dong cau Thang Long Vo Van Kiet quay dau tai doi dien Me Linh Plaza Vo Van Kiet Khu cong nghiep Quang Minh duong Chi Dong thi tran Chi Dong Tinh Lo 35 Quoc Lo 2 Tinh lo 35 di qua cac xa Hong Ky Nam Son Bac Son thuoc huyen Soc Son Bac Son Bai do xe buyt xa Bac Son 
Chieu ve Bac Son Bai do xe buyt xa Bac Son Tinh lo 35 di qua cac xa Hong Ky Nam Son Bac Son thuoc huyen Soc Son tinh lo 35 Quoc Lo 2 Tinh lo 35 duong Chi Dong thi tran Chi Dong Khu cong nghiep Quang Minh Vo Van Kiet cau Thang Long Pham Van Dong Nam Thang Long bai do xe buyt Nam Thang Long 
Tuyen xe buyt so 94 Ben xe Giap Bat Kim Bai
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong Truong Dinh Giai Phong Ngoc Hoi Quoc lo 1 Thi tran Thuong Tin Tinh lo 427 Quoc lo 21B Kim Bai Bach hoa tong hop thi tran Kim Bai 
Chieu ve Kim Bai Bach hoa tong hop thi tran Kim Bai Quoc lo 21B Tinh lo 427 Thi tran Thuong Tin Quoc lo 1 Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyen xe buyt so 95 Nam Thang Long Xuan Hoa
Chieu di Nam Thang Long bai do xe buyt Nam Thang Long Pham Van Dong Cau Thang Long Vo Van Kiet Quoc lo 2 duong noi quoc lo 2 Xuan Hoa qua cac xa Thanh Xuan xa Tan Dan xa Minh Tri Cau Tre Truong Chinh Phuc Yen Nguyen Van Linh Phuc Yen Xuan Hoa khu giang duong E truong dai hoc Su pham Ha Noi 2 duong Nguyen Van Linh phuong Xuan Hoa thi xa Phuc Yen tinh Vinh Phuc 
Chieu ve Xuan Hoa khu giang duong E truong dai hoc Su pham Ha Noi 2 duong Nguyen Van Linh phuong Xuan Hoa thi xa Phuc Yen tinh Vinh Phuc Nguyen Van Linh Phuc Yen Truong Chinh Phuc Yen Cau Tre duong noi quoc lo 2 Xuan Hoa qua cac xa Minh Tri xa Tan Dan xa Thanh Xuan Quoc lo 2 Vo Van Kiet Cau Thang Long Pham Van Dong Nam Thang Long bai do xe buyt Nam Thang Long 
Tuyen xe buyt so 96 Cong vien Nghia Do Dong Anh
Chieu di Cong vien Nghia Do Nguyen Van Huyen quay dau tai diem mo Nguyen Van Huyen Hoang Quoc Viet vong xuyen Buoi Buoi Vo Chi Cong cau Nhat Tan Vo Nguyen Giap Hoang Sa QL5 keo dai Van Tri Quoc lo 23 Nam Hong Duong 12 qua truong THCS Bac Hong nga ba Bac Hong canh cho Bac Hong Nguyen Khe cau vuot Nguyen Khe giao voi duong Vo Nguyen Giap duong Nguyen Khe Le Huu Tuu nga tu Quoc lo 3 Nguyen Khe Quoc lo 3 nga tu 1 5 Quoc lo 3 duong noi bo Thi tran Dong Anh cong ty Co khi 1 5 nha may o to Co Loa CTCP co khi Co Loa duong Uy No Dong Anh truong Cao dang Nghe Viet Nam Han Quoc 
Chieu ve Dong Anh truong Cao dang Nghe Viet Nam Han Quoc duong Uy No duong noi bo Thi tran Dong Anh CTCP co khi Co Loa nha may o to Co Loa cong ty Co khi 1 5 nga tu 1 5 Quoc lo 3 Quoc lo 3 nga tu Quoc lo 3 Nguyen Khe Le Huu Tuu duong Nguyen Khe cau vuot Nguyen Khe giao duong Vo Nguyen Giap Nguyen Khe nga ba Bac Hong canh cho Bac Hong Duong 12 qua truong THCS Bac Hong Nam Hong Quoc lo 23 Van Tri Hoang Sa QL5 keo dai quay dau tai diem mo Hoang Sa QL5 keo dai Hoang Sa QL5 keo dai Vo Nguyen Giap Cau Nhat Tan Vo Chi Cong Hoang Quoc Viet Nguyen Van Huyen Cong vien Nghia Do 
Tuyen xe buyt so 97 Hoai Duc Cong vien Nghia Do
Chieu di Hoai Duc Trung tam van hoa the thao Hoai Duc Quoc lo 32 Tinh lo 422 Nga tu Son Dong Tinh lo 422B duong Van Canh nga tu Canh duong Xuan Phuong Tinh lo 70 Tran Huu Duc keo dai Tran Huu Duc Le Duc Tho Nguyen Hoang Pham Hung Duy Tan Thanh Thai Truong Cong Giai Tran Quy Kien Tran Dang Ninh quay dau tai vong xuyen Tran Dang Ninh Tran Dang Ninh Nguyen Phong Sac To Hieu Nguyen Van Huyen Cong Vien Nghia Do 
Chieu ve Cong vien Nghia Do Nguyen Van Huyen quay dau tai diem mo Nguyen Van Huyen quay dau tai diem mo doi dien Trung tam nhiet doi Viet Nga Nguyen Van Huyen To Hieu Nguyen Phong Sac Tran Dang Ninh Tran Quy Kien Truong Cong Giai Thanh Thai Duy Tan Pham Hung quay dau tai gam cau vuot Mai Dich Pham Hung Nguyen Hoang Le Duc Tho Tran Huu Duc Tran Huu Duc keo dai Duong Xuan Phuong Tinh lo 70 Nga tu Canh Duong Van Canh Tinh lo 422B Nga tu Son Dong Tinh lo 422 Quoc lo 32 duong noi bo qua UBND thi tran Tram Troi Quoc lo 32 Hoai Duc Trung tam van hoa the thao Hoai Duc 
Tuyen xe buyt so 98 Yen Phu Gia Thuy Aeon Mall Long Bien
Chieu di Yen phu diem do trong lan duong danh rieng cho xe buyt Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong De Xuan Quan Ngoc Thuy Duc Giang Ngo Gia Tu Nguyen Cao Luyen Luu Khanh Dam Hoi Xa Vu Xuan Thieu Thach Ban Co Linh Aeon Mall Long Bien 
Chieu ve Aeon Mall Long Bien Co Linh quay dau tai gam cau vuot Aeon duong Co Linh Co Linh Thach Ban Vu Xuan Thieu Hoi Xa Luu Khanh Dam Nguyen Cao Luyen Ngo Gia Tu Duc Giang Ngoc Thuy duong tren de Xuan Quan cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Trung chuyen Long Bien Yen Phu quay dau tai nut giao pho Hang Than Yen Phu diem do trong lan duong danh rieng cho xe buyt 
Tuyen xe buyt so 99 Kim Ma Benh vien Noi tiet TW co so 2
Chieu di Kim Ma toa nha PTA so 1 Kim Ma Giang Vo Hao Nam Hoang Cau O Cho Dua Xa Dan Nam Dong Dang Van Ngu Pham Ngoc Thach Dong Tac Luong Dinh Cua Phuong Mai Giai Phong Truong Chinh Pho Vong Nguyen An Ninh Truong Dinh Tan Mai cau Den Lu Tam Trinh duong Vanh dai 3 Ngoc Hoi ngo 83 Ngoc Hoi Tran Thu Do duong vao Benh vien Noi Tiet TW co so 2 Benh vien Noi Tiet TW co so 2 
Chieu ve Benh vien Noi Tiet TW co so 2 duong vao Benh vien Noi Tiet TW co so 2 Tran Thu Do ngo 83 Ngoc Hoi Ngoc Hoi duong Vanh dai 3 Tam trinh cau Den Lu Tan Mai Truong Dinh Nguyen An Ninh Pho Vong Giai Phong Phuong Mai Luong Dinh Cua Pham Ngoc Thach Dang Van Ngu Nam Dong Xa Dan O Cho Dua Hoang Cau Hao Nam Giang Van Minh Kim Ma Kim Ma toa nha PTA so 1 Kim Ma 
Tuyen xe buyt 100 Long Bien KDT Dang Xa
Chieu di Long Bien KDT Dang Xa Chieu di Long Bien Diem do trong lan danh rieng cho xe buyt Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu Tran Nhat Duat Cau Chuong Duong Nguyen Van Cu Nguyen Son Lam Ha Ngo 200 Nguyen Son Hoang Nhu Tiep Co Linh Cau vuot duong Co Linh Co Linh Thach Ban Nguyen Van Linh Nguyen Duc Thuan Khu do thi Dang Xa Duong noi bo DX2 Duong vanh dai noi bo KDT Dang Xa qua cac khu nha CT9B D3 D13 D10 KDT Dang Xa Canh San bong nha CT3 KDT Dang Xa 
Chieu ve KDT Dang Xa Canh San bong nha CT3 KDT Dang Xa Duong vanh dai noi bo KDT Dang Xa qua cac khu nha CT9B D3 D13 D10 Duong noi bo DX2 Khu do thi Dang Xa Nguyen Duc Thuan Nguyen Van Linh Thach Ban Co Linh Cau vuot duong Co Linh Co Linh Hoang Nhu Tiep Ngo 200 Nguyen Son Lam Ha Nguyen Son Nguyen Van Cu Cau Chuong Duong Tran Nhat Duat Yen Phu Diem trung chuyen Long Bien Yen Phu quay dau tai nut giao pho Hang Than Long Bien Diem do trong lan danh rieng cho xe buyt 
Tuyen xe buyt so 101 Ben xe Giap Bat Van Dinh
Chieu di Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong Truong Dinh Giai Phong Ngoc Hoi Quoc lo 1A Phu Xuyen Tinh lo 428 di qua Hoang Quoc Viet Phu Xuyen; cho Chay; Tran Dang Ninh Van Dinh Quoc lo 21B Van Dinh TTTM thi tran Van Dinh 
Chieu ve Van Dinh TTTM thi tran Van Dinh Quoc lo 21B Tinh lo 428 di qua Tran Dang Ninh Van Dinh; cho Chay; Hoang Quoc Viet Phu Xuyen Phu Xuyen Quoc lo 1A Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat 
Tuyen xe buyt so 102 Ben xe Yen Nghia Van Dinh
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quang Trung Ha Dong Cau Mai Linh Bien Giang Ha Dong Quoc lo 6 Thi Tran Chuc Son Bac Son Hoa Son Yen Son Tinh lo 419 Cau Ha Duc Duong Phuc Lam Ha Duc Tinh lo 429 Cau Ba Tha Tinh lo 429B Cau Lao Quoc lo 21B Le Loi Van Dinh Van Dinh Trung tam thuong mai thi tran Van Dinh 
Chieu ve Van Dinh Trung tam thuong mai thi tran Van Dinh Le Loi Van Dinh Quoc lo 21B Cau Lao Tinh lo 429B Tinh lo 429 Cau Ba Tha Tinh lo 429 Duong Phuc Lam Ha Duc Cau Ha Duc Tinh lo 419 Thi tran Chuc Son Yen Son Hoa Son Bac Son Quoc lo 6 Bien Giang Ha Dong Cau Mai Linh Quang Trung Ha Dong Ben xe Yen Nghia 
Tuyen xe buyt so 103 Ben xe My Dinh Huong Son My Duc 
Chieu di Ben xe My Dinh Pham Hung Khuat Duy Tien To Huu Mo Lao Nguyen Van Loc Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Phung Hung Ha Dong duong Phuc La Van Phu Duong truc Nam tinh Ha Tay Cienco 5 Tinh lo 427B Quoc lo 21B Tinh lo 424 DT 76 Tinh lo 419 Huong Son Ben xe Duc Khe xa Huong Son huyen My Duc 
Chieu ve Huong Son Ben xe Duc Khe xa Huong Son huyen My Duc Tinh lo 419 Tinh lo 424 DT 76 Quoc lo 21B Tinh lo 427B Duong truc Nam tinh Ha Tay Cienco 5 duong Phuc La Van Phu Phung Hung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai Nguyen Van Loc Mo Lao To Huu Khuat Duy Tien Pham Hung quay dau tai nga 4 Pham Hung Ton That Thuyet Pham Hung Ben xe My Dinh 
Tuyen xe buyt so 104 My Dinh Bac Linh Dam
Chieu di My Dinh Le Duc Tho My Dinh 2 My Dinh Thien Hien Pham Hung quay dau tai doi dien Landmark 72 Pham Hung Duong Dinh Nghe Trung Kinh Vu Pham Ham Nguyen Khang Nguyen Ngoc Vu Giap Nhat Nguyen Trai Quay dau tai diem mo doi dien 129 Nguyen Trai Nguyen Trai Vu Tong Phan ngo 2 Dinh Cong Thuong Dang Xuan Bang Nguyen Huu Tho Linh Duong duong TT3 KDT Linh Dam duong TT1 KDT Linh Dam ngo 15 Bang Liet KDT Bac Linh Dam truong Tieu hoc Hoang Liet 
Chieu ve KDT Bac Linh Dam truong Tieu hoc Hoang Liet Ngo 15 Bang Liet duong TT1 KDT Linh Dam duong TT3 KDT Linh Dam Linh Duong Nguyen Huu Tho quay dau tai diem mo nga 3 Nguyen Canh Di Nguyen Huu Tho Nguyen Huu Tho Dang Xuan Bang ngo 2 Dinh Cong Thuong Vu Tong Phan Nguyen Trai quay dau tai gam cau vuot Nga 4 So Nguyen Trai Giap Nhat Nguyen Ngoc Vu Nguyen Khang Vu Pham Ham Trung Kinh Duong Dinh Nghe Pham Hung quay dau tai diem mo qua nga 4 Dinh Thon Pham Hung Thien Hien My Dinh My Dinh 2 Le Quang Dao quay dau tai diem mo doi dien TT Dao tao Van dong vien cap cao Ha Noi Le Duc Tho SVD My Dinh 
Tuyen xe buyt so 105 Do Nghia Ha Dong Cau Giay
Chieu di Do Nghia Yen Lo Le Trong Tan Ha Dong Quang Trung Ha Dong To Hieu Ha Dong Le Hong Phong Ha Dong Le Loi Ha Dong Ha Tri Da Sy Phuc La Van Phu Duong 70 Phung Hung Ha Dong Tran Phu Ha Dong Nguyen Trai quay dau tai doi dien ngo 241 Nguyen Trai Nguyen Trai Nguyen Tuan Le Van Luong Hoang Dao Thuy Tran Duy Hung quay dau tai gam cau vuot Tran Duy Hung Trung Hoa Vu Pham Ham Nguyen Khang Cau Giay Bai do xe buyt Cau Giay 
Chieu ve Bai do xe buyt Cau Giay DTC Cau Giay duong Lang cau Yen Hoa Nguyen Khang Vu Pham Ham Trung Hoa Tran Duy Hung quay dau tai diem mo doi dien ngo 204 Tran Duy Hung Tran Duy Hung Hoang Dao Thuy Le Van Luong Nguyen Tuan Nguyen Trai Tran Phu Ha Dong Phung Hung Ha Dong Duong 70 Phuc La Van Phu Da Sy Ha Tri Le Loi Ha Dong Le Hong Phong Ha Dong To Hieu Ha Dong Quang Trung Ha Dong Le Trong Tan Ha Dong Yen Lo Do Nghia 
Tuyen xe buyt so 106 Khu do thi Mo Lao Vien 103 Trung tam thuong mai Aeon Mall Long Bien
Chieu di Khu do thi Mo Lao canh tuong rao truong tieu hoc Doan Ket Mo Lao Tran Phu Ha Dong Phung Hung Ha Dong Cau Buou Thanh Liet Cau Quang Bang Liet Duong noi bo KDT Linh Dam Hoang Liet Ngoc Hoi Quay dau tai diem mo doi dien ngo 83 Ngoc Hoi Ngoc Hoi Giai Phong Ben xe Giap Bat Giai Phong Kim Dong Tan Mai Duong ven ho Den Lu Duong Ho Den Lu Hoang Mai Tan Mai Quay dau tai diem mo doi dien cho dau moi phia nam Tan Mai Duong noi bo KDT Vinh Hoang Duong noi bo KCN Hoang Mai Linh Nam Vinh Hung De Nguyen Khoai Cau Vinh Tuy Dam Quang Trung Co Linh quay dau tai diem mo nga 3 Huynh Tan Phat Co Linh Trung tam thuong mai Aeon Mall Long Bien 
Chieu ve Trung tam thuong mai Aeon Mall Long Bien Co Linh Dam Quang Trung Cau Vinh Tuy De Nguyen Khoai Quay dau tai nga 3 doc Minh Khai De Nguyen Khoai Vinh Hung Linh Nam Duong noi bo KCN Hoang Mai Duong noi bo KDT Vinh Hoang Tan Mai Hoang Mai Duong Ho Den Lu Duong ven ho Den Lu Tan Mai Kim Dong Giai Phong Ngoc Hoi Hoang Liet Duong noi bo KDT Linh Dam Bang Liet Cau Quang Thanh Liet Cau Buou Phung Hung Ha Dong Tran Phu Ha Dong – Quay dau tai diem mo doi dien sieu thi Nguyen Kim Tran Phu Ha Dong Mo Lao Quay dau tai diem mo tren duong Mo Lao Mo Lao Khu do thi Mo Lao canh tuong rao truong tieu hoc Doan Ket 
Tuyen xe buyt so 107 Kim Ma Khu Cong nghe cao Lang Hoa Lac Lang Van hoa Du lich cac dan toc Viet Nam
Chieu di Kim Ma Toa nha PTA Kim Ma Giang Vo Nui Truc Kim Ma Nguyen Chi Thanh Tran Duy Hung Dai lo Thang Long duong gom Duong noi bo Khu cong nghe cao Lang Hoa Lac Duong moi khu CNC Lang hoa lac voi quoc lo 21 Quoc lo 21 Nga 4 Hoa Lac Duong lang van hoa xa Hoa Thach xa Yen Binh huyen Thach That Lang Van hoa Du lich cac dan toc Viet Nam 
Chieu ve Lang Van hoa Du lich cac dan toc Viet Nam Duong lang van hoa xa Hoa Thach xa Yen Binh huyen Thach That Quoc lo 21 Quay dau tai diem mo QL21 doi dien cong ty CP Phu Binh Quoc lo 21 Duong moi khu CNC Lang hoa lac voi quoc lo 21 Duong noi bo Khu cong nghe cao Lang Hoa Lac Cau vuot Phu Cat Dai lo Thang Long duong gom Tran Duy Hung Nguyen Chi Thanh Kim Ma Kim Ma Toan nha PTA Kim Ma 
Tuyén xe buyt so 108 Ben xe Thuong Tin Minh Tan
Chieu di Ben xe Thuong Tin Quoc lo 1A Tinh lo 428 Phia Dong Minh Tan bai do xe buyt xa Minh Tan doi dien cong lang Than Quy huyen Phu Xuyen 
Chieu ve Minh Tan bai do xe buyt xa Minh Tan doi dien cong lang Than Quy huyen Phu Xuyen Tinh lo 428 Phia Dong Quoc lo 1A Ben xe Thuong Tin 
Tuyén xe buyt nhanh BRT01 Ben xe Yen Nghia Kim Ma
Chieu di Ben xe Yen Nghia Quang truong ben xe Yen Nghia Quoc lo 6 Ba La Quang Trung Ha Dong Le Trong Tan To Huu Le Van Luong Lang Ha Giang Vo Giang Van Minh Kim Ma So 1 Kim Ma 
Chieu ve Kim Ma So 1 Kim Ma Giang Vo Lang Ha Le Van Luong To Huu Le Trong Tan Quang Trung Ha Dong Ba La Quoc Lo 6 Ben xe Yen Nghia Quang truong ben xe Yen Nghia 

